召喚痴線西（100）請善用不推文回覆

咁就100個post啦

喺 YouTube 見到就入去㩒pause負皮（+檢舉）
可以降低佢哋 reach
狙擊藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

黃出片po link上嚟一齊去CLS

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

第100個post lm

留名

終於100啦
大力一推

講開mingsze啲鞋
Uki做編輯都係推薦呢啲鞋真心覺得好柒

岩岩上po提到manson
我想講佢真係好痴線，一個後生仔，你又唔係藍又唔係黃
淨係掛住活係自己世界嘅港豬
最恐怖嘅係驕傲自己咁無知，有人入去問佢政見，佢就會話呢度唔講呢啲嘢
你見佢同蔡嘉欣咁fd就知都唔係咩好嘢啦，仲有佢有另外個朋友都係喺TVB做，佢生日TVB藝人會同佢慶祝
癡咁多呢啲人好極有限
唔好比view數呢啲人

呢啲似以前行日系mk年代好興嗰啲

佢個fd嚴政

佢講過
唔想理呢啲是是非非
話好煩

除咗呢個仲有另外一個，係咩雅典娜女神個男朋友
我見佢連TVB個節目巡禮佢都有份去

之前睇過佢啲片
真係好嘈好失禮
食嘢又好冇儀態
知係港豬之後冇再睇過

真係好佩服佢呢啲人，呢啲已經唔係是非咁簡單，呢啲係一個人嘅良知
港豬之餘仲要以自己無知作為驕傲，真係好嘔心

同佢個frd kayan一樣 去希臘係到dum人啲石仔 去啲遺跡到又話破破爛爛 勁唔尊重

Post 100強勢留名

啲人話manson同嚴政互相插過菊花
唔知真定假
諗起個畫面都好想嘔

好耐冇入佢ig睇

屌你佢條眉仲係紫菜咁

話佢地以前一齊過，但之後發生蛋糕事件（？）搞到反面，但早排好似又friend返
以前有睇佢啲片但之後覺得佢太港豬unfol咗好耐了

咁快就100

唔想理？係殺到埋身呀真。港豬

你唔理政治 政治都會殺到埋身 以前香港人咪又唔理政治 咪一樣比條柒婆同雜種搞鳩我哋
国安法一立 youtube被禁 佢都只會淪落到屎都冇得佢食

佢地應該一齊過

佢幾年前素顏嘅相都叫順眼啲
近依幾年劣化得好緊要
啲妝好唔自然 化到塊面白到冇血色

依家仲會睇liz d vlog既人可唔可以分享下原因

CLS
佢地出左首好黃既歌
擺明講緊啲狗

佢係完全無想法
做人做到咁同做做豬有咩分別

但係其實佢係咪唔想表態係因為怕有危險？

次次睇親佢啲片見到佢棚牙都唔開胃啲片仲要勁長

以前都幾鍾意睇佢啲片 唔講政治依家啲片真係好悶。。。

屌 manson條友真係好撚劣
啲片又垃圾
啲嘴臉勁黑人憎

唔知佢有無同嚴政一齊過啦
淨係記得嚴政害死左自己個男朋友
仲要發埋啲咩明星夢
返黎香港參加全民造星2
播岀左又公開係ig屌鳩viutv惡剪佢
好心大陸仔就躝返上大陸啦

Chungchung030 又自己住又chanel又yeezy 究竟點解搵咁多 見佢又唔似其他kol咁多youtube片/廣告

你都幾funny邊位啊佢

youtuber囉

又讀書到依架出嚟做嘢都睇痴線西

第100個post LM

絲打其實你大愛得黎都幾funny 成日都幫人搵埋借口去開脫
學你話齋 唔表態係驚有事 但事實上係表唔表態你都會有事 係遲早嘅事嚟
到呢刻仲呃自己唔表態就可以安身立命嘅 咁同藍有乜分別

火唔燒到埋身都唔識驚
唉 其實政治係同日常生活息息相關

佢呢啲電子莖妓大把毒撚送錢俾佢地洗啦淨係patreon賣相都賺到fat fat

屌 成撚日標籤我大愛做乜柒
唔一定係要勁口臭咁屌㗎下話
你要追post嘅話我不嬲都有屌港豬藍絲
事實上就係好多前線都幪面去做
我只係帶出
有陣時啲名人肯表態已經要好好珍惜
因為其實清算嗰一日佢哋都有危險
就係咁
完全冇幫過佢囉

我寧願佢係藍絲有佢立場
港女港豬見得多
男嘅真少見

直播好多人課金 又patreon賣相

其他kol唔肯定
但佢港豬都好明顯

但都優先狙擊藍屍
港豬唔屌示威就放棄佢先

因為你真係大愛啊
追咗咁耐post 次次係大家喪屌既時候 你都會提出另類觀點勸喻大家要包容下
仲有 我冇質疑你立場 你唔洗咁激動
我係講如果條友真係好似你咁諗以為唔表態就冇事既 只可以講佢too naive too simple

每個人觀點唔同姐
我唔覺得下下都要勁口臭咁樣攻擊/追擊
咁當然要口臭 雞蛋裏挑骨頭嘅佢哋自由
咁呢度討論區
我都可以用我自己嘅語氣去講嘢㗎ma

絲打講得啱

政府施政好 人民先會生活好 但同時間人民對政治參與度高先可以推動到政府施政合宜
根本政治同生活係互相依存既關係
引用德國政治理論家Hannah Arendt既觀點 「在一個公民不思考、不以實質行動參與攸關公眾利益的政策討論、不對政治人物的承諾予以關注與監督的民主社會裡，民主名存實亡，自由繁榮只是社會集體的虛妄想像，無法長久延續。」

lm

上個po有人講起肥蛙張相
真係好撚似舊陣時啲mk貼紙相
塊面磨到滑晒再畫翻五官上去
㩒入去佢ig好似時光倒流咗咁
張張相都blur到唔知咩事
其實而家唔係興高清原圖再執相㗎咩

100 lm

條頸好長對眼好開 做咩執到個樣咁怪

佢啲相個feel唔知重以為返左去xanga年代啲mk妹
到底點做到

張相好撚正常
完全唔知邊度mk

...

Lm

100 lm
Btw記得前排睇過manson一條片 佢講左句又唔讀書又唔做野
不過睇佢都係港豬抽水居多

執到變左第二個人 明明平時個樣都幾正常

唔知道係咪雞蛋裏挑骨頭
定你本身就憎 睇乜都唔順眼
所以乜都覺得MK
我角度係對黃嘅kol小d批鬥
正如balu果d都唔係天生靚女
如果要話咩用美肌app影相
大把女仔都用啦
但唔啱聽嘅就算
只係覺得平時笑下d藍絲港豬
有乜所謂姐
但係對住黃嘅 唔使太苛刻囉

唔好理條大愛撚啦
淨係攞木村花黎幫屎盤講說話
已經知佢根本冇睇開
咩都唔知係到叫人唔好罵 要包容
個個都話肥蛙張相影到比例好怪
又話好正常
長期眾人皆醉我獨醒
都唔知做乜鳩 好似特登入嚟做炸兩咁

我都係平心而論講佢好似xanga年代既mk
你幾時見我話憎佢又唔順眼？
其實你洗唔洗激動成咁
我見你都比唔少痴線西話左幾次
如果你真係咁大愛既你唔岩係呢個post

條友做乜9
好地地討論都要比佢大愛精神窒撚住

我完全唔覺得自己講嘅嘢有錯
只係講得似一個人
冇咁惡毒囉

去邊都撈唔掂

spoon如果你有睇我講嘅嘢
直頭唔介意你cap返出嚟
我係話佢有錯係要鬧
但係凡事唔使去得太盡
只係咁樣
你就講到我幫佢講說話咁
無言

大把紅過佢都表態
佢又唔係有生意係大陸
驚乜野

琴日睇咗佢阿媽排檔條片，仲諗住話佢好孝順，幾欣賞佢

佢有無出櫃過？

佢唔適合係呢個post

點為止惡毒?
話佢mk係唔係惡毒?

講得好啱
平時同fd傾計就算意見唔同都唔會咁講嘢啦
態度差到乜咁以為自己好清高，與眾不同

有時只係想輕鬆下
講下八卦、做八婆仔
但次次俾人窒住哂嘅話會有少少不耐煩

同埋我覺得話人啲相執得太勁都好普通啫
朋友之間都可以拎嚟笑下
但佢講到我批鬥黃kol好似敏感得濟？

講到唔會講人壞話咁

係個effect問題定我睇錯 點解好似生咗pat鬚咁

算啦，意見不合，覆完一兩次/ignore就算，唔洗嘈落去，世上無絕對嘅岩同錯，亦都唔好打算嘈落去會改變到對方果套價值觀，都咁大個人啦

見到三日唔埋就嘈交，仲要嘈埋啲無聊野eg m唔mk，生仔生女，真心，覺得某啲絲打膠/大愛，block左佢咪得，無謂嘈落去/jer住對方。

絲打態度正確
大家都心平氣和、放鬆啲啦

其實用得追擊/攻擊呢個term就唔會係善意嘅亦唔會係唔口臭 如果係善意既個啲只係叫提醒
我哋無謂阻住大家討論啦 歡迎你以後繼續brainstorm各位痴線西

唔表態可列入港豬系列
唔駛理呢d kol
香港人唔需要佢地

但係照絲打們所講佢開到聲講話唔想理呢d政事，有苦衷嘅人都唔會咁講啦，同ivana答討厭政治有咩分別抵俾人鬧兩句嘅...

可能我講得唔清楚
令到大家覺得我幫佢講嘢
我都覺得呢個時候係應該唔好政治冷感
我都認同

Yeah 100

真係答你唔到 我完全唔識呢條友

好感動咁就100個post
100係個好重要嘅里程碑
希望今次呢個post唔好又大部分都係嗌交

好撚煩阿
痴線西唔講呢d不如唔好叫痴線西啦
講句mk都叫苛刻

你期望呢個post睇d咩架

個yepi on9到似假膠

記得以前睇過佢啲日本vlog
講野食野都勁大聲
心諗唔好影衰香港人啦

第一次睇以為佢條眉係咁

由痴線西2追到而家終於有第100個post
辛苦晒咁多位絲打成功追擊無數個美容乞衣
嚟緊大家要繼續追擊藍屍ytb 追到佢哋收皮同埋繼續壯大黃色yt圈呀！！

希望呢度可以和和氣氣開開心心

最後祝527會去行街嘅絲打要萬事小心

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

連特首都唔知係邊個嘅人話佢係咪有苦衷先唔表態

beth老公喺大陸做生意佢都夠膽表態啦
咁manson又有咩藉口
港豬就港豬啦
唔使大愛到幫人搵埋藉口

絲打你笑死我
依家睇返張相回不去

屌 好煩呀個大愛撚yepi
唔好阻住大家食花生追post啦好嗎 個個post都見佢係到眾人皆醉我獨醒真係好撚煩

其實manson ig story有表態wor,
我無follow佢，
但我記得好幾次發生大事，
咁岩都見到佢ig story都會有講下政府唔好，
唔係你哋口中講嘅超級無敵港豬喎

不過我都記得佢有講過話唔想理政治嘅，
但之後喺YouTube係咁俾人鬧港豬，
佢就開始關心下，同埋開始post對政府不滿喇

老實講 我又覺得佢唔算話好mk
佢留陰同衣著同好多香港後生女差唔多
我反而覺得係唔適合佢年紀

呢張相係蝦乾25歲生日條片cap
肥娃而家好似都係25,26歲
相比之下 肥娃好似真係著得太𡃁妹
求其搵個例子 希望大家唔好介意

其實都唔洗搵蝦乾做例子
求其係街搵2526歲嘅女仔我諗大部分都唔會著到好似肥蛙咁旺中𡃁妹feel

其實老實講呢d普通tee 大把人著
根本就冇年齡限制
咩年代 仲要管人衣著
唔係個個都要著連身裙 OL裝
衣着呢啲嘢自己舒服咪得囉

唔係幫佢 好多女仔到20中都係着緊T恤牛仔褲 肥蛙太童顏 身材好似未發育咁先好似MK 好似serco 店主著就唔同效果

估唔到一個kol著普通T恤牛仔褲
都有得講到好似古代人思想咁

係呀我就係咁嘅意思
即係就算蝦乾25歲嗰陣著肥蛙個啲衫 都唔會覺得佢mk𡃁妹咁

著tee都有得講？
唔知以為佢唔着衫周街走
成班60後思想定點
冇嘢搵嘢嚟講咁

都係果句, 我覺得唔關衣著事
係佢氣質問題

alice又話人都 叫人蝦乾
個樣細個又話mk

人老

你句野嘅意思同
「欣宜又話肥
莊思敏又話柒」一樣，
其實都係講緊個事實姐
佢地比人個feel真係咁
真係唔襯
如果真係60後古人
應該會覺得佢哋冇問題喎
佢哋著得夠曬平凡

咁我覺得係真係樣問題
話就話肥蛙25歲 可能衣著唔襯佢年紀
但叫佢夾硬著番所謂適合年紀既衫 都唔會襯

加上佢其實無論youtube定隻肥蛙都係吸緊妹妹仔堆fans
所以我覺得成件事又無咩問題

無惡意
純粹覺得mingsze面珠燈好似無左好多肉
唔知係唔係箍牙箍到「牙套臉」呢？

依個眼神同表情...我諗起三鳩姐...

我前幾個po已經叫人要block佢個陣大家好似未知咩事反而負皮我，e家睇到咁我就安心啦條友真係好煩，下下都要幫kol搵藉口，已經唔係正常語氣，睇字都feel到佢個種大愛精神

其實你完未架咁多人話你把口都唔收下
你現實生活係咪冇乜朋友的？

呢度啲人係咁架啦

咁不如你地自己開返個大愛西post啦歌頌啲kol啦講到自己咁清高又使乜定期入黎留言大家個mentality都唔同格硬group埋係同一個post冇幸福架

佢句"呢到啲人係咁"
但自己又要追po瘋狂留言都唔知佢想點
明明好多時我地語氣好平常討論下，佢就彈出嚟話我地口臭

咁你有你角度
人地有人地睇法
你都唔需要去評論人地睇法係咪批鬥啦
況且話人MK 都叫批鬥，似你寛己嚴人，係到批鬥人多啲

我見我身邊嗰啲自稱黃 都成日去睇

三鳩射哩架喎一正面望鏡頭對眼就分開
肥蛙對眼正常d

條友負完皮又唔覆應該駁唔到

由好多個po之前已經覺得佢好奇怪

道德西yepi

通常見到啲冇建設性既留言我都會自動skip左不過突然好多人講我先留意到佢呢啲人應該平時成班朋友傾到興起都會突然一盆冷水淋落人度

我講緊緊身

我懷疑同一條友黎

Yepi 之前叫三萬上反行人路有冇人有印象已經嘈過一個po

Ivana嘅討厭政治係真係討厭政治嗰種黑暗醜惡
其實佢有關心
何cc俾lancome杯佢都有出聲byebye lancome
其實佢俾人誤會了

肥蛙著得𡃁妹一回事
但蝦乾著得好老同埋時裝災難
長裙長boot喎
你講cyn cyn都好啲

同埋成撚日畀人話完就話你咁撚唔中意咪block我囉
以為咁樣自己就無撚敵咁
唔知現實世界係咪都係咁呢

Manson個啲擺明港豬
睇個嘴臉都知真係乜都唔會理個類
幾廿萬subscriber既都有出聲啦
點解佢仲要幫manson講好說話

係呀 我係覺得你地好中意誤解人地言論、明明睇落言論好正常，但因為討厭一個人而針對人、仲要好小既事都搵到位入 我真係留意到好耐
我本身都想息事寧人個隻 但既然你地都唔係得饒人處且饒人既饒人既人 我都想講出黎令你地反思下姐
我打一句「呢度啲人係咁架啦」就咁大反應 想我覆？
係呀 呢句係我緊身啦 唔係yepi打架 唔洗針對佢

佢兩條友都係咁一個迷信，一個大愛，俾人講完好似惱羞成怒咁瘋狂悔氣式鬧人拉到話我地禁言同中共有咩分別，然後一定有叫人唔鍾意就block佢，都唔知係咪同一個人嚟

有撚病
當人地話你講嘢有問題 你就叫你block鳩你
既然你覺得呢度嘅人有問題 點解你又唔block鳩埋大家
退出呢個群組喇不如你

佢張張相都係有諗過佢個咀係咪濕疹果啲 因為我有朋友都係咁

你個名

因為佢係大愛撚
佢見好多人都鬧緊一個人嘅時候
佢就要做一個眾人皆醉我獨醒嘅角色
所以點都要講出一個可能性嚟幫嗰個人講好說話
要藉此帶出痴線西講嘢太偏激
得佢先至會諗嘢咁全面
唔知咁樣佢係咪會自我感覺良好啲

你息事寧人就唔會突然間衝返出嚟講「呢度嘅人係咁㗎啦」
好好笑
我地講出嚟咪又係想你反思 你收到咁多負皮咪又係咁嘅撚樣 有反思過咩

明明已經冇咩人再討論你 你仲要再衝出嚟撩起場交囉
真心冇見過啲話想息事寧人嘅人會keep住反駁人哋反駁你嘅位
正常唔係會自動收皮㗎咩

你咁樣讚自己羞唔羞恥
你既然唔中意呢到嘅風氣 點解仲要keep住入嚟
入嚟顯得你道德西啲？

同埋呀
知唔知得饒人處且饒人點用
你由頭到尾語氣都勁差 冇諗過係要人「饒」你囉

最後就怪大家不饒人 笑死
搞清楚個因果關係先啦

佢啲語氣差到唔洗睇username都知係佢
其實真係好撚煩，成日係到講歪理講私人野
不如大家唔好再覆佢同佢嘈

好 我唔會再同佢嘈啦
繼續傾返肥蛙同狗女

特登起底睇你係邊個絲打

仙仙都同佢差唔多髮型，菇頭平陰，但仙靚好多

我係話你咩都扮專家咁

明明個個都覺得邊有咁細 你又話一定係
講咩都拉埋自己比較 屋企大細 濕疹又係 冇啦啦又講你對你男友啲嘢 生仔論
比較都算 但都係錯呢
唔怪得你唔覺蝦乾自吹自擂
因為你兩個都係唔識又要扮代表

sorry, 你講coffee 屋企大細呢個真係好深刻

神早流流又嘈
一人少句啦 呢度邊個絲打無俾人串過無收過大量負皮
個個俾人講兩句就下下都死都要抝返生咁之後嗰100個post都係每個post都要嘈

次次討論啲咩佢都話我地講野批鬥
想睇下八婆野都比佢阻住
已blcok呢條煩膠

我又唔覺好唔鐘意菇頭
但cyn打扮係靚好多

大愛閪個名笑撚死

我都有follow佢ig
高層次啲政治嘢佢當然唔識
但721 831 開花果幾次佢都有出story叫人小心
近幾次ig live佢都有暗示過唔鍾意大陸/popo
我覺得收貨啦

講起港豬
Emi wong地位無庸置疑
Manson 蝦乾 coffee都比唔上

未有運動之前已經係咁
絲打你認識下D YouTuber 再幫佢地講說話啦
你咁樣好撚煩 唔知頭唔知路
又要駁故又其實乜撚都唔知 郁下比膠
你大愛咪撚搞串個場啦 忍左你好耐

佢同陳美玲好frd
不過陳美玲宜加係咁sell自己深黃仲痴d港豬同藍絲Jade到

佢真係搞好多嘢又護膚品又偽瑞士牌子又賣花膠海鮮
依家仲要自己出埋護膚品
究竟佢幾時收皮

你唔撚熟Manson又要幫佢駁佢點解政治弱智
話佢係驚危險 佢係成世人都係咁呀屌你
分分鐘你問佢送中 陳同佳係乜野人
佢一樣都仲唔撚知架屌你老母
你食撚屎啦你比膠人

要講到自己仙女清流咁
咪要屈其他人係惡毒巫婆囉

我都覺得emi wong比較乞人憎
啲workout仲要教錯人

Serco好靚女 有冇人知佢幾多歲？

佢係幫得黎 要鬧返我地
##do
KOL代言人

痴線 原來係佢

又想追post又憎又唔認同我地
犯賤

Manson 蝦乾 coffee就算啦
有講過吓唔使攻擊

Emi wong係咪完全平行時空？

其實我好想幫襯佢
但佢間店幾多負皮吓有冇人買過
係咪真係好耐都收唔到貨

由好耐之前已經unfollow左佢
因為唔想被佢同化
但聽你講都收貨既
不過我點都係唔會睇manson
人去到一個程度 根本唔應該好似佢咁樣做人

唔認同有咩問題
睇唔過眼咪鬧番佢
再唔係咪block 咗佢
但唔會叫人收聲

唔係一兩次
係成個痴線西核心思想
難聽D講
睇佢留言 佢根本覺得KOL乜野問題都無

有啲我都覺得過火
好似話manson驚俾人清算所以唔發聲

咁咪一係屌番佢一係block咗佢
叫人走喺討論區講唔過去

離一離題 ivana真係被人誤會咗好多年

收貨唔會攻擊
但真係太豬
唔想再睇啲剩係吃喝玩樂冇內涵嘅人

係
但個誤會已經太入腦
佢解釋啲人都睇唔到

佢唔覆我, 我好傷心, 想理性討論下姐

旅遊vlog我睇開Mike Yuen 袁竣鋒
真係同manson爭好遠
起碼人地睇得出有d教養
唔會去到其他國家仲大大聲講野, 食野japjap聲之類咁失禮人

Manson真好撚噪
睇左半條片 頂唔順

最記得佢有次去旅行話人間酒店距離個鐵路站好遠
屌 其實佢出錯出口

其實冇攻擊 大家講事實
我都冇諗過攻擊佢
不過佢而家係咪撈得幾好?

最記得佢同佢朋友去大阪
一出關西機場個門口就勁大聲講粗口
真係好冇禮貌 係人哋地方仲咁大聲講粗口

屌咪撚show條on9 yepi啦

我指我唔會攻擊港豬
藍屍係首要 target

岩呀岩呀和氣和氣 一齊笑下d youtuber先係痴線西架嘛痴線西就係咁mean架喇

我見有啲cosplayer 又係賣即影即有 賣咗幾輪 都已經影chanel袋 話多謝大家 開心有新袋 費時up圖上黎 普通女賣下相都咁 更何況蔥蔥咁多人follow 賣一輪都fat fat啦

同蝦乾一模一樣
完全係識少少扮代表

我比較反感成日講人嫁得好唔好
又話有身家分你生唔生仔
無形加強呢個守舊觀念

之前CG live話以為youtube圈子有真朋友，點知俾人後背桶一刀，話咩世界仔雙面人好恐怖，係咪講緊manson?佢地前排frd過

咁就100lm

好似係
之前個兩公婆笑cg個條live
Manson 好似都係有睇
唔知一齊笑定冇幫口個啲

但講肥蛙mk衣著髮型都真係講咗幾個po
我係認同嘅 但有啲無謂

香港YouTube 界真係特別多勾心鬥角又是非
台灣嗰邊真係好似好好多

好野呀 Sarah Cheung
美國黑警殺人就即刻衝出黎 #asianforblacklives
咁你hometown 香港既police brutality呢？過去一年日日都有喎
唔好唔記得你只係一個拎特區護照既 ‘Chinese’ 去到加拿大痴住條仔就以為自己加拿大人 你真係好偽善好嘔心

真係好撚憎啲偽女權偽平權啲垃圾
有光環就拎
影響到利益就收皮
正垃圾
而家都好撚憎emma watson
偽女權閪

我買襯都現貨 都係另一日就可以去show room拎

但佢好似都係完全冇表態

之前連登有個post計過佢地開直播有人送野同本身營利 開patreon（唔識串）賣相 YouTube 比毒撚夾自己即影即有 做電妓 每個月係六位數收入

我都覺 但咸魚青菜各有所好 我會skip晒 本身都冇追開肥蛙
我自己就中意睇痴線西笑蝦乾d冇肉餸同龜裂麵包
大家睇自己覺得好笑的野咪算 我諗大家入離都係閒時想屌兩句笑兩下同講兩下姐

下好多負皮？

我本身有個朋友都有睇開
但睇完痴線西狙擊之後
就冇再睇過啦

原來我誤會咗咁多年對唔住

上星期落單要下月中先有貨
其實佢有寫明係現貨定預購
連日子都比埋你
所以自己衡量下接唔接受到先買

我買過一次
係咪買咗預購貨品？
買咗預購同現貨嘅話佢會等埋一次過先寄

係，我上個post都有講過
不過明顯係呢度啲絲打唔like佢
721 831都有post story, 鬧下黑警政府，只能講manson係算極淺黃個堆，可惜真話無人聽

繼續鬧交

定係屎老母好似之前有post過相

但的確manson 係港豬，活係自己世界，成日都proud of自己即使學歷低都搵到錢，個人好無內涵覺得根本唔需要理呢班港豬kol

你講完我去manson ig望下，發現Cg都冇follow佢
我估cg係講緊manson，cg之前咁中意manson又一齊食過飯bbq
後來我冇記錯的話當時兩老婆開直播，manson有入去佢地直播，跟住兩老婆話「manson我都幾中意你，覺得你幾乖仔，唔好癡埋去個d人到」
可能因為咁cg之後唔中意佢了

依個陳美玲先經典但佢因為生意又癡jade，所以我覺得佢唔係睇既咁黃，係生意需要先做到咁黃，
唔係想質疑佢偽黃，不過好坦白深黃理應同藍勢不兩立，如果佢係講到咁黃更加唔應該癡去藍到啦，大把kol/youtuber可以選擇
仲有佢真心勁，唔知點解佢d偽護膚品一樣咁多人買
可以開到係金鐘同銅鑼灣，你知個兩地方舖租唔平

同意，當然我哋要追擊藍絲先
但呢啲港豬唔睇到罷，將view留比黃youtuber

係 佢有睇段live 但一直無出聲

兩公婆好撚仆街

我心諗佢同兩公婆完全唔同圈子又冇共同朋友
個件事明眼人都知邊個啱邊個錯
佢入去個live又唔出聲，人哋讚你你又唔出聲
比人哋感覺你好世界仔牆頭草兩邊都想討好
cg唔適合呢啲咁複雜嘅友情，因為呢件事同bob叔fd左真係好

係 我都會skip
有時唔岩自己既題目 咪唔好睇 飛左去
人地講緊 走出黎做炸兩
其實無人會聽你勸
人地都係吹下水笑下
就好似出街聽到格離有人講人是非 都係聽下算
邊會走去話人惡毒
做人耐左就知管唔住人地把口
只係討論下M唔MK其實好無傷大雅呀
你唔係做過咩仆街野 根本無人入到你
好似spoon咁呃妹妹仔錢 二手野都set到個價高一高 賣印尼平髮膜都食水好深 又炒人style 乜野都炒 咁多位比人入 追擊佢有無咩唔岩
比人講到話係網絡欺凌佢 話我地惡毒其實已經唔係純粹大愛 而係大愛到偽善

我真係好憎呢種咁失禮人嘅on9仔
唔明點解會有咁多人睇佢

佢兩年前係特首邊個都唔知
lived viewer一齊話自己做人只係為左開心
個陣我已經unsub左佢
佢後來轉變我無睇
覺得睇呢個人對自己人生無咩價值
唔知佢係點 我無針對佢

真 成日講咩生仔點 有錢人家庭點 心諗做乜9姐你

係 我因為CG有睇兩公婆條live
鬧得好難聽 manson一開頭再hi
後來聽到個對仆街咁講都完全出過聲幫下口
佢呢種人就係咁
總之唔關佢事 佢理你都傻
心度無是非黑白 完全唔理社會價值
總之搵到食比佢去下旅行飲飲食食
照顧返阿媽 可以追星就得
無話岩唔岩 但我真係好睇唔起呢種人
無得做KOL佢一樣都係返去sell波鞋
點解我要睇佢係D片嘈嘈閉 食垃圾都食到習習聲

之前講波仔條女我都skip晒
但咪又係屌人出去自己開po傾
人哋都係吹吓水笑吓
覺得好雙重標準

有D痴線西講野好男權
必要時咪糾正下
如果對方只係一次兩次 語氣唔好咁快單單打打住
但如果對住慣犯 真係block左佢算

佢個來歷不明Arzt skin 仲要搵大量明星洗底
廣告費都唔平
究竟佢賺幾多

極大量kol都有幫佢呢隻假嘢宣傳
見到都有dm
全部已讀不回

lm先

黃嘅要多多支持
係同期啲youtuber中佢都仲係keep住出片又敢發聲 真係算好

佢個樣最近都順眼左 睇落後生左
出既片好睇左

完全同意，Hi乜撚野？你入去唔出聲已經有問題，仲Hi，好似話比全世界人聽我中立架我無話幫邊個咁
依d咁既世界仔做朋友真係喊三聲
你有事佢會話唔關我事，比我係cg見到都嬲之前好似好崇拜佢咁，又一齊出去bbq玩得咁埋

認真每次d人問佢幾時出片，我見到佢答：睇心情，唔中意當出片係份工
我覺得你可以好似bob叔咁當興趣，但你睇bob叔會因為有人睇而努力出片
相反佢知一班觀眾中意佢，開到聲問佢幾時出，但佢都係好自我，我中意點就點講真要佢出片好似求佢都無用，我真係選擇唔睇

最近見佢搵埋岑麗香做代言人，fatfat

果然係相由心生，睇下崠同藍絲jade

以為自己穿越左

一個Lunch我又追完嗌交嗌到第9頁嘅召喚痴線西了

佢無箍到
之前佢講過因為佢case複雜同貴所以放棄左箍牙

一晚就10頁

真係推得好快

多謝個個大愛撚推post
發現由佢個名叫三萬上返行人路開始同佢嗌交
第一次比佢屌應該係我笑崠七好醜樣
佢話笑細路冇道德
然後佢都幾勁
不時會搵到位入話人冇道德
劉三好咁撚樣
其實佢可以去返fb呀ig同啲kol圍威喂會開心啲
「嘩 好靚呀你😍」
「謝謝你😘」
呢啲虛偽西對話岩曬佢

就算係social朋友都會幫下口啦
成日話怕會乜乜乜咁
屌
多得呢啲咁嘅人
社會先變成咁
佢咩身份角色呀
總統首相咩
講句野都驚死會引發世界大戰
最憎呢啲人

條友真係好唔岩係呢個post
入得呢個post都係想睇下八婆野
講句覺得mk都比佢嫌惡毒
比人屌左咁撚多獲都重繼續同人嘈

其實佢個樣加身型都幾難襯衫 太矮又包包臉 型格又著唔到 氣質又著唔到 好似只可以行可愛路線咁 但係行可愛路線都可以著得好睇d嘅 例如同佢差唔多類型嘅creamy都唔會有陣mk味

其實真係好mk咩
Mk我覺得係yaki melo嗰啲

咁又唔好咁講野...第二句真係有d過分 變咗好似屎萊母笑大J冇朋友咁...

而家想要MK都冇啦 絕曬種

有時比起D呃人錢 錢字開頭既KOL
更加痛恨呢種死都要護長既viewer
以為自己好公正 幫KOL講說話
只係見到網民點批評KOL 講到我地會逼死佢地
我地惡毒 心腸差
但就唔睇下KOL過得幾奢侈但全無社會責任
個人私德差同香港YouTube風氣
仲要個個post都追 個個post都見佢出黎唱反調
就好似係張國榮既post一直吹棒譚癈老
係健身post討論jolibee同KFC邊個好食D
係AV post貼大悲咒
仲要佢既態度係覺得自己好叻叻

其實肥蛙岩行日系路線
好多日本妹係佢咁既身材

勸大家block撚7左果位會員
唔係只會個個post都嗌交

Agree 嬌滴滴type

唔鍾意當出片係份工
大佬呀 啲觀眾睇你啲片 你有糧出㗎喎
咁有態度要睇心情 唔好叫人CLS你channel啦

不過我諗羊羊大少少都要整牙羊羊啲牙仔似明思 下排犬齒比較尖同凸 好似有少少倒及

Email嗰啲都叫有身材睇下 咁多年我都唔知蔥蔥賣點係乜

咁都係兩年前既事啦，721都令好多人覺醒左
不過佢品行點就另一回事，但政見就未必洗話佢港豬

bob叔仲要幫cg出律師信

呢個post真係好有印象

岩！所以我依家唔L睇，當youtube令佢可以免費去旅行同有job搵佢，賺錢時候就覺得好彩有觀眾，平時觀眾叫出片理鬼你

真係覺得如果依個世界有多兩個bob叔咁善良既人，世界會好和平
bob叔係我偶像

嘈完未啊究竟 同果條友唔同價值觀講一兩次就算啦 唔好一直同佢嘈 好煩

唔同價值觀咪算
洗唔洗共產黨上身咁叫人走
又話呢度係咁係 係笑人為娛樂
惡撚到討論區咋吓話

其實唔明chungchung個賣點係邊
波又唔露 樣又唔係話好靚 啲毒撚攞錢叫雞好過啦

btw連續幾個po係到嘈 講真個個價值觀唔同 入得黎都係想食下花生八婆下 唔好做大愛撚好無

利申blk咗成日嘈嘅 賣飛佛爽 緊身 同Yepi
好煩次次都係佢地三個係到駁火大愛到
飛咗好多cm黎睇 又驚miss咗啲有料嘅cm
好煩呀 你地收聲啦 上連登勿認真呀

自己唔鐘意就block 唔想睇就block
總有人認同 / 唔認同
講完自己意見咪得囉
嘈乜柒姐成班小圈子 共產黨理念
一定要人哋同你地同一個價值觀咁
見到都煩

11頁都有3-4頁都係鬧交

最近睇翻教束 然後見到cilla fung就醒起佢以前好鍾意upload d跳舞片上ig然後俾人屌佢跳得柒
仲有單野話佢前幾年佢入勵志俾人排
但琴日喺ig 揾又揾唔到佢ac
有冇痴線西知

利申 純粹想八佢係咪仲發緊明星夢

d毒撚要求真係好撚低

有無90後絲打記得xanga mk妹so wing sze
佢ig啲相又係去返xanga年代咁
到底用咩app/filter先做到

勵志係咪姐係poly u果個？
我見好多女入左去都當左自己kol咁

深潛左好耐
播教束個排 個個演員都有去活動 佢好似無
D演員互tag都無tag佢 因為無ig tag唔到
聽講好似係情緒有問題
應該唔會再做KOL個d
Del晒IG消聲匿跡

個嘴得返條線

你咪一樣 一下打到人係中共
痴線

中共只喺個比喻
即係有人意見不合 唔一齊笑尻人
就屌到人哋要走為止
話呢個討論區只可以笑人 視呢種係娛樂
咁實有人同理心多少少 睇唔過眼
唔鍾意咪block囉咁
明就明啦屌

我打完都覺得好似過份左少少對唔住呀yepi絲琴晚太嬲，不過yepi絲我希望你知道咁多人一齊話你係有原因

唔知點解好多呢啲類型既mk𡃁妹都笑得好唔自然可能因為排牙唔靚

佢呢種笑令我諗起呢隻貓

唇薄
南瓜姐就無呢個問題
唔關mk事

屌你100%match
笑死
個嘴做乜膠

佢執曬圖
再加雲閪木咀笑

個嘴細 唇薄
一咪起笑 就會咁
又唔係個個都得一種笑法
不過
笑容係點 有乜所謂
雲閪如果唔係boirs條女
應該都無人覺得佢笑容有問題

上世紀mk造型

純討論咋下
唔想又比人話我唔一齊笑尻人
叫我走

上個post講咗句話
其實CG d髮質 濕疹 減唔減肥 皮膚唔好
都無得話一時之間要佢改變
比佢睇到只會加快佢嘅情緒問題 佢都好無奈
只係咁
之後又係係咁比人屌
話我大愛埋CG
其實我講果d無大愛邊個邊個
純粹我有我自己意見
無一齊笑尻人
加上有時我覺得笑人嗰啲位
有少少夾硬嚟 雞蛋裏挑骨頭 為左笑而笑
咁我唔想一齊笑有咩問題

一張相講左兩個post
蛙姐個影響力都幾大

「有少少夾硬嚟 雞蛋裏挑骨頭 為左笑而笑 」

認同呀
不過唔同人一定有唔同意見嘅 睇依啲八掛po唔洗咁認真 心情都唔會咁易被影響
放鬆啲

thanks絲打
我唔想同人嘈交
但都唔洗見到我一留一啲價值觀唔同嘅就咁嬲
我只係有唔同嘅意見 唔鍾意我嘅諗法
可以唔使理我
我只係當呢度係討論區講吓自己嘅諗法
無一定想笑邊個

係呀？！ 咁真係可惜
我諗佢唔係出唔起個筆錢，
不過想留多啲錢係屋企係羊羊身上
不過cool牙真係襯後生cool好

嘩好撚耐冇見呢條女
果陣佢簡直係mk界既女神

邊個黎

好似有暗示印象中

去旅行, 無論去咩國家, 都一定要有返D禮貌
最基本最基本唔好大大聲講野, 言行舉行有禮貌D, 但manson都做唔到
仲要係日本...日本比較注重禮貌, 同埋唔鐘意俾人打擾到
真係好撚失禮救命

佢係ig有出過Q&A答過話consult完（姐係出完呢條片）之後都係決定唔箍
唔緊要啦 都係靚媽一名

就算cg同manson只係普通朋友
m入去兩公婆個live, 見到2公婆咁樣人生攻擊自己朋友
竟然會唔幫口仲要係度嘻嘻哈哈

yaki melo係現代mk feel
肥蛙係十幾年前古代mk妹既feel

其實嗰張相根本冇咩特別
唔係靚但又唔係特別肉酸
唔知做咩講咁耐

原來係咁
不過我睇佢之前同依家啲片發覺啲牙好似靚咗

Angela真係唔話得
但點解佢仲可以同港豬Tina Wang friend到

無高抄冇厚陰冇遮一隻眼又冇勁撚短嘅裙邊有古代mk神緒

Yaki就勁似mk童黨大家姐 牛丸姐會打人嗰種

今世紀

港豬最多會嬲佢豬
但最唔明係點解可以同藍屍fd到
冇人性㗎喎

yaki至係古代mk wor
拖佢出街都覺得好無臉個種
著衫又旺中 個頭又視覺系 仲要整容東

我以為佢冇cool過,
其實我睇佢ig啲相D 牙都OK呀
但係唔知點解近幾條片
下排兩邊好似有兩個窿咁
我以為佢剝咗箍緊tim

Liz即係點

其實係表左態？

狗女黎窩 起碼要比平時嘅人做多一兩倍喇

會唔會太高要求

啊哥721 老竇又係狗

貝遊日本係咪港豬

只係repost 幾個新聞就話太高要求？我相信呢度個個既story repost 既都比佢多啦！更何況佢係黑警家屬
佢都做世界女做得耐啦！

乜水嚟全部冇睇過

因為勵志出名靜係收靚仔靚女
所以啲女入到咪自然覺得自己高班啲

我一早block咗佢e條友又係有問題

世界女啲fans真係好易呃 repost幾個story就即刻呃到啲妹妹仔 真係好想揭穿條狗妹既假面具

我記得好耐之前佢係日本車廂拎住相機影住乘客
日本好似係車廂到唔比錄影 之後好似有人話過佢

想知佢黃藍定無表態

咁呢個post 你應該冇咩youtube 識

幾靚女

無睇過咪得
提下大家呢堆係藍絲姐

笑撚死 真係好mk

幾年前好似睇過Mingjai 其他都唔識。
好心佢哋係藍絲YouTuber 就唔好幫佢賺view啦，view高可能會上trending videos，令到更加多人睇

由上個post都見到你幫佢地兩個講野
但唔該你可唔可以唔好用「共產黨」拉埋黎講，就要連續講幾次
好似緊身絲打上個post話我地係「國安法」咁
叫佢地唔好講咁多私人野、奇怪既大愛理論姐
呢個政治敏感時候仲要撻呢啲term出黎

純粹問下，佢好似repost完文宣係唔會打字？
好似從來都見佢淨repost，冇個人諗法
有錯請指正

邊位 咁撚cheap都得既

我都block左佢
之前完全睇唔到佢講乜
要link返網頁版log out左先知佢係邊個
因為太好奇想知佢講乜解block左
依家終於明白點解個陣block左佢

冇睇佢地 不過有啲係反送中前都已經幾出名

係
字都冇打

係 一見到好反感
呢D字眼仲難聽過屌我老母
仲覆我話只係比喻
知唔撚知咩係共產黨啊
如果你覺得咁就係共產黨
道不同不相為謀呢句咪共到不行
係痴線西度幫KOL粉飾門面叫佢出面開個Post都唔得?
而家又無話連登都唔比你上
唔岩傾建議你出返去 唔好個個Post引戰姐

佢唔係都係飲飲食食是旦share下文宣就算啦咩？

佢地呢幾條友其實人數真係湊齊可以出面開個post

俾d支持絲打不過絲打唔驚自爆

呢個post仲有好多cap唔曬

頂 原來喺佢

記得佢
佢講親咩都會嗌交㗎嘛

其實我真係好懷疑佢地係咪同一個人嚟屌次次a俾人話完b又彈出嚟幫口，之後ab靜咗c又出嚟，仲要勁誇張連續留言，又係話我地惡過共產黨之類
喂阿姐啊e個po講八婆嘢，走入嚟話我地惡毒做乜鳩啫 又話自己係中立撚，無特別要入嚟笑邊個，一見我地笑人就幫kol諗藉口
我平時睇人鬧交都飛㗎，但e幾條友真係忍咗好多個po

我成日覺得緊身絲似係有返咁上下年紀 又講野邏輯唔太好 諗野比較父權個種師奶仔
佢有時講野其實係想回應返個題目
不過就好易離題
唔係笑緊佢 只係覺得佢好似格離屋陳太個種
唔好針佢啦 佢都唔算話做KOL打手
只係有時提出既野比較父權同迷信 反應又太大

正常人唔會咁笑。。攞明扮cute

唯一打得最多字咪就係俾人爆呀哥係黑警個次

驚條毛咩 以前俾面ex先唔爆鳩佢啫
不過而家理得佢 又唔係我做錯我又冇屈佢
當面對質我都唔驚啊

我都覺佢好靚 啲衫係佢身上好好睇 但係啲衫都幾恰人着 唔係個個人都啱牛仔褲應該好少少 但長裙唔太建議 因為上身好似大肚婆唔想絲打同我妹妹一樣浪費左錢 所以俾啲suggestion

唔係
我之前係facebook定唔知ig禁禁下禁到佢自己個facebook
見到佢有屌警暴
但我之後想再搵番佢facebook真係搵唔返
無證據post得返但我真係之前見過

仲有闊腳褲好易中伏 買上衣外套好了

絲打態度我佩服下個更幸福

根本吉列的海 賣飛佛桑 yepi 呢三條友每次講起肥娃或者部份kol 唔好既野就起曬鋼咁

我反而覺得有d 似蝦乾2.0
唔係好識表達自己 講野又唔太圓滑 會比人感覺串串貢同令人反感自己唔知

起佢底宜家好似有28

我邊有起晒鋼
唔好屈得唔得

終於知點解會有蝦乾同屎盤呢類人
被咁多人話完都仲覺得無錯
平時又會分享獨特既見解

之前仲有個嫁
仲出公海開post屌

但佢自己都係癡線西post食花生
食完花生就突然變清泉

會變左阿婆 好難襯

唔係咩 個個cm都幫住佢喎

佢唔係專登
又無扮清流 係講野on9左D
記得一開始d絲打都係笑下佢
佢初初都好脾氣 但後來話佢
佢就反應好大
無心既 唔緊要啦

我仲有同CG講過
好多都有
但我唔會因為你地唔啱聽
就認為唔啱

但我搵到呢個係佢笑蝦乾煮清湯 有第二個絲打又搵到佢喺度讚蝦乾教整蛋糕詳細 冇自吹自擂喎
不過好多個post之前已經有人話佢態度似蝦乾

又唔洗咁驚比人覺得你係護蛙手就話自己都有幫CG既
不過如果你係咪認囉 不過見你出咁多單戀po
唔知以為你係肥蛙個A0妺 添 拿.... 呢個係我自己ff咋 唔係屈你呀

真係無言

呢個叫咩名，好熟口熟面

小奀

緊身應該係啲70-80頭既中年絲打
講野老屎忽啲

不如講返kol算啦
無謂針住意見唔同既絲打洗版啦

同意一人少句啦

Block曬佢地由得佢地單機

其實佢啲衫都好普通，係佢着得好睇所以我會睇但係好少買

佢而家都變左韓國整容樣咁

依加有冇ig

藍絲

之前台灣個小予都係

都算係靚女
至少好睇過以前

攞到ac 之後一日一個感情post

以前睇無名覺得小予同一個叫dewi勁純勁靚
點解而家搞成咁

屌原來係佢
冇人想知佢同佢男朋友d野

Dewi個樣都keep到個種少女純情嘅feel
但死魚魚真係

就算世界女LIZ有repost新聞 佢屋企人都係死黑警

完全linkup唔到佢以前同依家個樣
係整左容定髮型化妝角度style問題

冇幫襯過Serco, 但佢好似有門市?
門市唔可以試衫?
褲真係試過先好買
除非真係好瘦 + 盤骨唔闊 下半身冇乜缺點

小予左圖上面果兩張真係好清純
果陣第一次睇已經覺得嘩乜原來台灣女仔咁靚

不過佢啲衫褲都偏貴一件普通T都要二百幾
同埋佢好高 唔夠膽買佢啲褲
雖然而家佢model都有矮嘅 但影出嚟嘅比例好似怪怪地

好似熟口熟面
仲有魯爾七號我有冇講錯
果陣好似係高登女神

我都係呢個post 先留意到佢
Coffee 屋細 同埋男朋友對話真係好深刻

佢之前仲喺facebook留言「支持香港警察💙」

仲有mydreamfd
呢個唔知嫁左比周志民定周志康

dewi仲係好靚 係diefishfish變成咁

魯爾七號係咪同過blk chan一齊

佢真係好煩 直接block咗佢算

之前睇到佢打咁大抽嘢讚自己真係眼都突埋

係
都唔明點解會有人同blk chan一齊

咁真係好撚狗 點解會痴埋去同班老野藍絲玩

屌成班係到攻擊某幾個絲打，cap哂人地開咩post上黎
唔鍾意唔滿意咪block人一了百了算囉，眼不見為淨
大家唔同價值觀唔同意見互屌幾句咪算
洗唔洗講足幾晚洗哂版

不過講真 佢如果咁樣出story 係ig法 都實同屋企人嘈左好耐

mk堆多過靚仔靚女

以我follow咗佢咁耐 佢應該就唔係嘅

而家先知佢叫歐陽白露
忍唔住去search佢名搵到張圖

根本同蝦乾同一類人扮專家

佢條仔做狗
條女fb仲要like埋d深藍page
佢ig就一直平行時空 冇乜人知佢條仔做狗

好似呢度絲打話過佢疑似一腳踏兩船

我哋既目的就係要黑警斷六親 唔係點會有黑警死全家既講法？ Repost幾個story就夠既話 咁中大嗰位手足我哋對唔對得住佢？
唔該大家睇吓今日既警暴，有幾多無辜嘅市民、學生無啦啦俾狗咬，仲有之前中槍既手足
條狗女做少少野就話夠 我真係會覺得對唔住所有手足
希望香港人真係唔好太善忘

我岩岩都特登睇返以前痴線西講歐陽白露啲野
痴線西44有講
不過想問好耐佢下巴係咪有打過針
我一直覺得佢塊面好長

唔怪得
條女ig日日係度po吃喝玩樂啲圖
個香港發生咩事都唔理咁

我記得唔止一個人附和佢㗎
話coffee屋細

條仔上年賺埋啲陰質錢之後同佢求婚

又要吹奏beth

我意思係佢都叫做俾港豬&藍絲好，仲要屋企人做黑警既情況下

唔好睇佢utube 片 unfollow ig仲好啦

無啦啦笑人A0好撚狗
討論區係有唔同意見啦 無啦啦起人底笑人A0好似好威咁幾大呀？凱婷呀而家？

Sorry係我激動咗

利申:我都冇follow ig 都冇睇佢啲片好耐 係睇唔過眼佢做世界女先喺佢ig cm

Melo都同過blk chan一齊

其實佢repost呢啲真係食到兩家茶禮咩？
唔覺藍屍接受到

就算真嘅咪令佢食唔到對家茶禮囉
條條片張張相comment 多謝佢同黑警家人割蓆
係咁講佢生喺黑警家庭一定好痛苦等等
令佢被深黃好過啦
根本唔使理佢係咪真心
表面上做已經係對我哋有利

直程唔睇算 就算唔講黃藍唔 啲片太悶

其實真係可能係同一個人
明明古代人思想係講緊緊身絲唔係肥蛙
再加上緊身絲上個po比人話自我中心
就不停不停comment嗰陣loop
而家yepi無喇喇又提起
似係同一個人喎

其實今日都比平常多kol有出聲嘅

只要你開adblock 一入去㩒停dislike 檢舉 上一頁
正正可以令佢哋減少曝光次數
Dislike 多同檢舉多嘅 youtube演算法會降低 reach
你唔睇啫 好多中立港豬會俾佢哋荼毒

仲要係大粒
真心覺得要推比多d知

我一直有留開言
一嚟唔係剩係講佢
二嚟我都有講佢唔好嘅嘢

只係一有正面少少評價就有人引戰話我護蛙
講咗幾個po佢mk頭髮柒我撚有起鋼屌

真
今日真係有唔少kol值得吹奏
多謝佢地

Diefishfish一開頭真係好pure好true好正
之後搞到俗晒又整容冇晒嗰種氣質

佢而家個下巴尖到起角
前排好似有絲打講過佢下巴成日紅一達
肯定有打

可以唔睇但同時利用佢做鳩佢
好似唯萎周杰倫咁玩

欣賞絲打你講野好公道，我都覺得佢嘅獨特見解我唔係好理解，但唔認同其實人jer住佢唔放，咁樣冤冤相報何時了

最煩係鋤佢唔入
同時po出嚟又會比人話鬥黃

呢度只要唔啱聽就叫你走

條友好似冇笑佢a0 喎 佢自己覺得yepi似係肥蛙個妹咋嘛
同埋都冇話yepi係a0 何來笑佢係a0

吉列的海
Yepi
緊身超人
可以出去自己開個道德西po

個post就叫道德西

應該要劫佢做黃啦
佢係咪真心都好
Post新聞post文宣就係對黃有利
應該要諗點利用發酵而唔係反駁佢有可能係藍

除非純粹想人憎佢 但咁對黃圈冇乜好處

可唔可以focus返啲kol
無興趣睇絲打之間嘅罵戰
碌咗幾頁都仲鬧緊
唔岩傾咪block撚咗佢
你地唔會說服到對方㗎啦 完啦

想知條女做緊咩睇佢ig有返工
好似好有錢 又周身名牌
佢男朋友做黑警都唔會有咁多錢買咁大隻戒指

嘈嘅頻密程度可以開個 召喚嗌交西

認真咩
有冇圖 好震驚

通識咁撚樣
要有駁論

絲打你太天真了 黑警可以賣冰賺外快架嘛

咁cosplay 都叫有d 技術含量吖，又要研究個妝點化，又要買衫假髮set 頭

但係蔥蔥我真係睇唔透，唔好醜嘅，但係話靚又真係未靚到我會去比錢買佢d 相，仲要d 相係普通人都影到嘅，無乜構圖嗰d 吖勝

明明呢啲就係物化女性
你身體自主想做乜冇人理
拎個身嚟賣唔係物化緊女性咩

係痴線西48搵到 補圖 加真面目

召喚道德西（1）

呢個唔係佢男朋友

點解真係要咁harsh 見到有絲打話因為佢係世界女因為佢係黑警家屬所以expect 佢做更多
但人地repost一張又話少，post多幾張又話mon post，之後又話佢唔打caption唔表明立場乜乜乜，但repost 得立場我諗都唔係藍啦
唔post又話唔關心 乜都講哂真係好難服侍 其實唔止liz 好多youtuber都係咁 但我總覺得做左點都好過冇做掛？

認真 唔啱聽咪無視或者直接block 單單打打感覺好差

我都係咁諗
反而覺得作為一隻狗女post文宣都合格
我會同情佢有家庭壓力
之前話佢食兩家茶禮 而家食唔到啦卦？

佢個人品德就另計 冇留意過佢

佢個鼻係陽光底下會變透明
我唔記得係痴線西睇過張相
有冇絲打補圖

佢叫支那肺炎做新冠肺炎
仲要係黑警家屬
但一屌liz大家就衝出黎幫佢講說話

小矛而家都仲係靚女嚟嘅，但係就變到好大眾臉，小紅書勁多嗰d靚女囉右上嗰張勁似d 中國人嗰d "港風"

Youtuber 港台都好多唔再講支那肺炎
一講就俾人黃標
不過寧願佢嘟咗佢好過叫新冠肺炎咁撚柒

我都好想問小紅書啲港風做乜9
住左香港咁撚耐都未撚知有呢樣野

我都講我冇留意過佢
連佢咩樣都唔知
唔好講到我為佢做打手先
我係純就表態呢樣嘢講渣

我都有朋友係黑警家屬係黃
我地好多人老竇老母夠係藍啦邊有得揀㗎

又啱喎 仲有呃ot鐘錢

我有YouTube premium，開唔開ADB佢都一樣賺到錢

Rose ma deer chan全面進場

咁撇除黑警家屬呢點
係咪一個KOL講咗一次「新冠肺炎」
之後無論佢post幾多文宣 捐幾多錢
都補救唔到 大家就當佢藍絲處理？
利申 冇fol佢 理性討論 純粹想知大家條線set喺邊

依到啲人唔中意Liz就係唔中意

我冇針對佢講新冠肺炎既事 因為我都明會俾Youtube黃標 我只係針對佢係黑警家屬 再加上之前一直做世界女 講啲黃藍兩邊都代入到既嘢
再講返前日佢先開始post啲新聞都係因為出聲話佢 佢先開始repost 所以對佢真係有保留
Btw只要佢一直都有keep住post文宣 我唔會再追擊佢 因為黃色圈子係要壯大

都係嗰句
利用佢好過追擊佢

佢地啲港風完全係8、90年代既電影入面果啲style
今時今日香港邊有人咁著 而且佢地無論行日系、韓系都撇唔甩浸蝗味

佢地陣大陸味真係扮乜都總會睇得出佢地大陸人
而家又興咩泫雅風 將啲唔同色既夾夾係頭度
啲大陸妹個個跟曬風

講真佢只係repost一段新聞其實都幾中性
又冇caption每個人點睇法都得
睇立場唔一定係黃
黃絲： 黑警死全家
藍屍：捉撚哂班甲甴
偽中立：嘩 咁都得？

嗱不過我今次撐賣飛佛桑啦
騎劫做黃先有著數

原諒佢啦
現實生活中應該係個無朋友既毒絲

其實佢之前段聲明都好難做藍
話呀哥要為自己言行負責 自己唔認同 屋企政見唔同有衝突
可能未準備好同全家斷絕關係啫老豆呀哥都係狗

又咁講 只係假設 如果佢私下係有捐錢
又點計？接唔接受？

利申對佢一直觀望態度 冇俾views冇follow佢

以前都唔覺 係佢同希哥分手先覺得有d mk 其實著tee shirt冇問題 問題係d tee唔啱身同唔襯佢 有種衣不稱身嘅感覺
yaki已經唔係mk 係非主流 成身紋身又穿環 利申唔反對人紋身 但佢d紋身真係唔靚

覺得希哥令佢多咗個好女朋友身份所以有加分
分咗就扣番分

唔好估估下又假設
要睇就睇佢擺上枱嘅野
除非佢自已講埋出嚟
私下嘅就得佢同單眼佬知

當然每個人都要獨立思考
接受到就接受 唔得咪唔好睇企硬
我自己就企硬嘅 你講出口咪支持囉

黑警死全家知唔知今日發生咗啲咩啊

我都唔睇佢 除非佢講到明佢黃既我咪支持下
狗女+公眾人物本身就預左會比人放大檢視
過左大半年佢做左咩係可以令人信服到佢係黃先？
機會比哂你 扮都唔扮下
到依加先repost下新聞 仲要我估佢係咪私底下捐錢 食黃店
我睇其他youtuber唔好？

唔係幫佢 我都有懷疑 唔會睇佢住
純粹想知係咪唔公開做就當藍
諗起Auman之前都俾人當藍

個人覺得利用liz同你討厭佢唔係對立嘅
唔係應該借題發揮狀大黃圈咩
如果佢最後抵受唔到
咁就更加可以名正言順狙擊佢
反之佢最後有完全同黑狗割蓆嘅話
咁唔係我地想要嘅結果咩？

錯字自膠

啱呀我就係咁嘅意思

其實都唔係 一定仲有好多人無表態
只係有得揀睇邊個既情況下就一定唔會睇佢
又話黑警死全家
但佢講左啲似是而非 模稜兩可既說話大家就幫佢加哂戲 覺得佢一定係黃 仲要幫佢諗埋理由 家庭壓力都出埋
佢冇得揀邊個做屋企人 真手足我都唔會話佢狗仔狗女
但liz prove到佢係黃未

你哋話喺YouTube用武漢肺炎會俾人黃標
之前係上個Post我有問大家佢喺國安法草案嗰日
大家share download VPN 同埋文宣時
佢乜都冇做過 嗱如果佢而家 喺IG開post
大大聲咁同我哋講 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可 我即刻信佢係黃

佢而家share嗰啲全部都係冇直接表達過佢睇法
可能你覺得佢share過啲立場嘅story已經盡咗力
我會覺得好核突 連真正咁表達自己立場都唔敢
反觀beth佢夫家喺大陸做生意 俾小粉紅知道
對佢屋企都會有影響 人哋咪又夠膽發聲
係就係 唔係就唔係 係黑警家屬有負擔我明
大把狗仔狗女都係手足 我唔覺得係一件核突嘅事
sor for too long

其實黑警家屬同Kol呢兩個身分都唔似一般人咁易表態（家庭壓力同埋有知名度日後容易比人開刀）雖然佢係狗妹但佢都算有po文宣返嚟投下票 算唔算表態你地自行判斷啦 可能有人覺得佢係扮黃世界女 無論係唔係扮至起碼都有做到野 分享到文宣比更多人睇 對比起藍絲Sue Jade或者港豬coffee 我真心覺得連黑警家屬都好過佢地
不斷提高黃圈門檻對我地真係冇好處 如果d kol就算po文宣都要比你地鬧 以後表態嘅人只會越嚟越少 我地係要壯大黃圈 唔係要鬥黃呀

門市只可以攞貨 冇得試

如果我係班kol我真係唔出聲好過 唔post都可能冇人留意你 但post完就比人話做得唔夠多係到鬥黃真係要成份糧拎去捐比手足先值得比各位痴線西讚頌

其實睇返啲片 又唔覺佢真係對希哥好 好
蛙妹同希哥審判個條片 已經講咗佢好多缺點
唔知點解希哥喺隔離又唔覺得佢有嗰啲缺點
係分咗手之後 先見到

佢間鋪嘅款不嬲都係高嘅著會好睇d 尤其係褲長腿著比例實好d㗎 所以我覺得唔係矮model影出嚟比例怪 係Serco著得好睇d個對比太大姐

買過條two-ways長裙 要咩個斜孭袋先有返啲身形 就咁著真係直落成個桶咁 都可能因為我冇佢咁高

其實佢d貨係邊度入返黎會唔會都係淘寶

真係好世界女 唔講有冇人追擊佢
佢應該都好快收皮
啲片太冇內容好悶
啲日常普通到我影隻狗個cam都精彩過佢
就算佢真係黃都唔想睇佢啲片

佢係咩意思
利申:英文好差

我估因為國際關注緊美國黑警壓死咗個黑人嗰件事
所以佢想叫啲人留意埋香港警暴問題
佢內容係話香港示威者依然被武力鎮壓
同埋國安法將會被通過嚟繼續壓制異見
香港人失去緊自由咁

香港都有黑警暴力事件 而且而家國安法通過左去滅聲
佢係黃

節目效果會誇大啲都正常嘅
希哥都有講佢做嘢忙肥蛙主動幫佢搞掂晒 product 年宵啲嘢
每個人一定有缺點優點 大家磨合到就得

佢突襲希哥屋企買game又買玩具比佢其實都好好女朋友啦
起碼知希哥唔捨得買咁多盒抽 然後偷偷地買比佢抽玩具
但我都同意 分左手之後我想睇蛙姐既意慾少左好多
再加上早前年宵見到希哥幫完肥蛙係暗角到一個人放空就覺得希哥好慘

佢個氣質好有加乘
好似heyman賣啲衫
Suenn著已經唔同晒
仲有cyn cyn 啲衫dion 著

係韓國入

多謝兩位既翻譯
我以為佢係藍 但係之前武漢肺炎 我記得佢好似有出過聲話唔好再叫武漢肺炎 定係我英文差之前理解錯

佢係典型去外國住既大中華膠
姐係佢都識分辨是非、鬧政府、黃
但外國有任何Asian/Chinese issue就會上身，因為佢地係外國算係弱勢一群，所以就會圍爐唔細分hker /Chinese /taiwanese
其實好多abc係咁

Sor 我真係未見過藍屍會睇立場

佢po抗國歌惡法全民大三罷都叫中性？就算有冇caption都食唔到兩家茶禮啦 張圖已經好明顯

佢唔係
佢上年有條片去左日本求籤定許願都係話關於香港，再加埋前幾日佢channel 5周年想出片 但因為撞正524都推遲左出 仲po埋首歌 叫大家唔好放棄，仍然要保持希望

利申，貝遊5年忠粉
相信佢唔係港豬

但佢又唔係abc俾我個感覺係佢想扮離地，扮自己冇係香港生活過姐
加上佢都唔想得失佢班abc youtubers朋友，姐係cantomando，成班abc都好proud of 自己係chinese（祖藉係香港個兩個都係）sarah覺得一speak up會柒掛 又或者會冇左班朋友

其實有時我都覺有啲雙重標準
換轉係Beth repost 少少文宣就會話佢咁有錢都黃呀，佢老公做大陸生意呀，甚至乎可能同福建幫有關係都敢出聲 bla bla bla
呢啲都係觀眾緣嘅問題
其實liz 做咩都好都會有人鬥佢點解唔做多啲

不嬲唔太中意佢同kareno 一直都無出聲
今日終於出聲了 改觀dd 希望keep 住
始終佢受眾既唔止係香港人
Btw Kareno d style 同妝愈來愈核 個唇妝長期好似食完譚仔特辣咁 塊面仲扁過扁平足 仲要港豬用香港人做gimmick 好嘔心
自從佢公佈流產之後都無睇了

之前預購過
同佢講嘅時間差唔多到貨 到貨之後都好快就拎到
無咩特別大問題
可能有啲人無睇清楚係現貨定要訂掛

咁就好可能之前見到係其他ig shop抹黑

kareno 肯去箍牙未 唔想睇佢啲片

我知呢個唔係佢男朋友 張圖係想講佢既真面目

我覺得唔關事 我自己都同佢差唔多高
買個條長裙 真係好似大肚咁

佢個塊面

其實係真
咁但一個人睇另一個人無咁平面嘅 立體架mar
其他性格 習慣 生活方式都計

佢隔左成年先post一個關於香港既story，仲要我pm佢之後先做，黃定藍我真係唔知喇

偽道德豬

同一個人？

係 睇佢著咩都靚 自己著就仆晒街
人地又靚到仆街又高又瘦又白到仆街 佢仲要咩色咩款咩衫都岩佢著 先屈機
我呢d凡人係唔會比佢蒙蔽雙眼所以一直睇佢ig都係睇佢

個人覺得冬天啲衫靚啲 至少冇咁易炒車

我都係但俾啊媽睇佢話同我著差唔多，係咪個個媽媽都會覺得自己個女係最靚
諗起崠

Ig彈咗呢個人出黎
唔識佢 唔知係唔係我幻覺
我好似見到spoon同珍珍嘅mix版

我見你最近啲留言都中立左 但yepi

佢條仔定老公仲係狗嚟
撐警藍絲
Ig就扮港豬

佢講嘅有啲事例 真係好難頂

佢幾高 ?

169

其實我一路都唔明點解要擺佢係藍Youtuber
利申唔係鍾意佢
雖然佢係黑警家屬 但唔等於係藍架嘛
佢又無講支持黑警執法既野
最多咪寫佢係黑警家屬youtuber

果然做藍絲
個樣會越來越衰

羡慕佢盤骨好似唔大 我17x但覺得自己盤骨大 雖然手腳瘦 但都好似好易覺得大份咁
其實咁樣好煩 又唔啱日本風

有人覺得黑警家屬要做多啲
有人會話黑警家屬一定係藍 佢冇同佢啊哥割席
有人覺得佢唔打字係扮中立
有人覺得佢係有mon post同比人鬧先repost下
但其實佢不嬲都有repost 同埋佢係藍嘅都唔會理人地點睇啦
我都覺得佢好世界女 同佢啲片好撚悶 不過唔覺得佢係藍 只係好多人本身就好憎佢

唔知點解我冇咩興趣睇佢煮嘢食同覺得佢講嘢有啲音好怪 唔知係鄉音定咩
我平時好鍾意睇人煮餸

我係見到你哋講 我先上Google search
佢有啲衫比第個著應該會變鄉下婆咁

下佢流產？唔係呢胎？

睇離絲打都好正 比多d信心自己！ 或者著完影比朋友仔睇

仲有兩個見大家講先識既係吉吉同Emily lau
我發覺我真係好識得好少YouTuber 咁

所以買嘢真係要冷靜啲停一停諗一諗

我都有睇candomando 覺得啲片幾好笑
但係一見佢地又話係自己係chinese就unfollow左 （一個澳門 一個香港）
佢地無attachment 唔會理解到本土香港人 2個世界黎
好唏噓

我不嬲都係唔認同抄襲同偽黃咋嘛
侵權 髮型打扮 片悶我都同意

佢啲sh sh音真係好un耳

完全幻想到 我著完會變肥瓜咁

咁究竟係鄉音定係咩嚟?

佢好鍾意講書面語
成日用啲廣東話唔會用嘅詞彙
搞到聽落好似有鄉音咁

雖然話吉吉好多打手
但啲片我都覺得ok 又黃
係講嘢有啲mk feel
Emily就算啦港豬

其實我覺得啲相影得靚有feel 加好多分
好多網店啲相影得麻麻 冇乜質感

同你一樣
我170但盤骨闊
所以佢賣果d褲同裙我都冇買過一定出事

吉吉 我覺得啲片唔太話好好睇 但又唔算太悶 一般
emily個樣同coffee幾似
同埋條條都寫韓國男友 但佢男友好似冇咩講韓文 全英文 好似就算打韓國男友都冇咩用

你買褲會唔會好煩 本身個人瘦 但屎忽位又好緊 買咩碼都唔啱咁

基本上淨係著短裙短褲係完全冇問題
但一著長裙長褲就......

唔可以著啲貼身裙

係燈光set得好好 好靚呀d相

我記得佢話佢男朋友有啲韓文都唔識講 好似係出世幾個月就移咗民

以前勁中意edward覺得佢好靚仔Edward 係澳門定香港？

咁就唔好寫韓國男友 人哋見寫住韓國撳入去睇係想睇韓國嘢 佢得嗰整一兩樣韓國嘢食同去韓國

究竟吉吉係咪痴脷筋
佢講嘢都好奇怪

佢啲s sh音
佢讀「書」係shu 唔係我地平時讀嘅su
好難頂

香港 sheldon澳門
我以前覺得mike既女朋友(Tiffany)好好j 佢屋企係香港過黎
Gran淨講廣東話
但係都係大中華膠 就唔睇lu

佢係好多書面語 但同時發音都有問題

屎忽大唔好咩 而家興train pat pat
我覺得著衫會好睇啲

我心中黃youtuber係曾經係FB/IG/YOUTUBE發表過明確立場個班
佢哋敢言令廣告商唔優先考慮佢哋
所以我會cls呢班人

而黑警家屬多數係story repost only （24小時過左就冇）
當佢唔係藍
我都唔會睇佢啲片

真 literally條條片都韓國男友
到底韓國男友有咩咁把炮 咪又係人
佢冇左男朋友係咪就冇片可以出
利申 頂唔順佢咁姣 unsub左

佢啲算 水嗰啲音 同啲懶音 '韓國'

冇人話要cls佢 呢個世界唔係唔係黃就等如藍嘅姐

驚攬炒？

用個明星名做風格名禁攪笑

Agger 佢著乜都靚 勁燒
睇左佢好耐 之前終於的起心肝買左幾件
先明白咩叫your face your fate

佢就算把啦
港豬咗咁耐 話唔想喺自己channel講政治 剩係想分享快樂

我之前都係勁鍾意睇candomando
但係睇咗佢哋其中一條支那Bilibili 既問答片 問佢哋最鍾意咩地方 三條友都衝出嚟爭住講愛國
特別係Edward明明係香港人就話自己最鍾意嘅地方係廣東定唔知廣州 因為嗰度係佢呀媽既hometown 嗰啲
睇完真係好反感 就unsub咗佢哋
btw我之前喺其他post度都有講過candomando 有人覆我話Edward反送中初期有出過一個post支持香港 但係冇幾耐就del咗

佢男朋友依家做狗

見到成班小粉紅comment出曬水咁真係想嘔
佢地而家出既tee係簡體字之餘 又係就咁放幾粒字上去果啲 一啲美感都無

Tiffany唔係廣州人咩？
Mike同Tiffany個婆婆好搞笑

蝦乾都有表示
但佢表達真係好怪次次都用唔啱字咁

同埋見佢煮嘢食煮到弱能人士咁 唔似26歲

我都好中意佢地
我覺得佢地會越來越少出廣東話片
因為啲觀眾係大陸人

因為身邊識既男仔都得16x,17頭 又高又顯得大份就變相覺得自己好似男人咁

係咩 我見佢唔係中國拼音
唔睇了而家

佢係咪31，2歲?

係 Tiffany係廣東嗰邊既
唯一一個喺香港嚟嘅係Edward

連超離地港豬都

Hanatam都係

Emily lau有share文宣嫁喎
利申非打手不過有follow佢

咁又係幾唏噓既
用語老d囉但可以接受

哇世界變
估唔到連佢都要出聲

狗屎垃圾都話好食
有次跟佢條旅行片搵野食
屌心諗點解咁都放得入口
真係撇開政見黎講
佢啲片真係唔好睇

佢d品味...
佢係狗屎垃圾都話好食...
所以唔明點解咁多人睇

Shiu巴西

印象中小花好黃架喎

kol係起到作用令其他同行都發聲表態
只係爭在平時佢地肯唔肯
自由表達自己感想明明係好正常嘅事

都一年前嘅事

之前唔出聲
到國安法啦至黎講
唔滅港都唔關心

唔係我Style

仆街死啦！！！！12個月啦就嚟

呢條女算數啦
果陣連澳洲大火死左勁多動物佢聲都冇出
重keep住出吃喝玩樂既片

又話中立就等於藍 大家對liz真係寬容
上幾頁有個絲打話想大家睇穿liz真面目 睇黎唔會有呢一日

我話佢repost幾個story唔夠 即刻有幾條友走出嚟話我雙重標準 佢都好大壓力
依家靜觀其變 佢一日唔repost我就會出聲

姐係你而家會日日mon住佢有冇post文宣？
冇就上黎追擊？

我淨係會買佢啲T shirt

絲你係唔係tst箍

黃/藍/港豬
仲想有幾多分法？
睇片就緊係睇黃youtuber啦

因為佢係啊哥係狗就等如佢藍？
定你地覺得藍絲都會repost 527三罷嘅story
Manson Coffee都有人話係極淺黃 點解liz又變咗藍

蝦乾係果啲老老土土既女人黎用字老啲

我講左當佢唔係藍啦
你邊度見到我話佢藍先

當佢唔係藍都唔睇佢啲嘢呀
咁都唔明

我意思好易明啦喎
優先睇明確立場個班youtuber
因為佢哋收入一定有影響

起碼唔係人哋提完先repost個班呀明唔明

Tee好貴喎 好似冇咁抵
要買我會買特別啲

我覺得佢辭不達意多啲
所以之前話佢悼念張相係藍我唔認同
佢只係19999999到極致

Sorry我冇睇到你上面講咗咩
我冇興趣睇佢啲片 不過佢的確仲係藍youtuber list到

我只係希望佢可以多啲發聲 唔想佢喺度食兩家茶禮
我從來都冇話過佢係藍 講多次黃色圈子係要壯大

我哋冇人話過佢係藍 一直都只係話佢世界女 食兩家茶禮

但佢而家好明顯食唔到對家啦

同意
一直都話佢係世界女
好多時佢都係repost story
同俾人鬧一鬧先po一po

講真 係黃就自動自覺啦
咁樣踢一踢先郁一郁
仲要唔留底

其實之前都見過佢post中大二號橋
但好快del左

咁點解個藍list會有佢？

佢每次都只會repost新聞加個sad嘅emoji
連鬧都唔敢鬧
更加唔好講話直接表態

又唔使訂到標準咁高
咁樣已經係表咗態啦唔係po新聞做乜
唔好鬥黃啦

我愛癡線西

淨係pat pat大冇用 要夠翹先好睇 好難練

無講過話要鬥黃

乜撚野唏噓佢究竟識唔識中文

做咩事

做咩啊？

國安法？

雖然佢都無點再拍Youtube，但都好欣賞佢敢於發聲，今日之後大家唔知講一句真話會有咩後果，所以我都唔知應唔應該show佢ig名

唏噓冇問題喎
咁都唔用得

唔想斷米路啫

佢好黃㗎

catgirl新IG story
好似想暗示自己同ken冇事 (係咪一齊返唔知, at least和平相處)

黑警家屬今次好波
其實只要佢做得好 我都會講
唔係一直針對佢嘅

可唔可以唔好成日嗌交

邊有

應該唔可以
而家仲鬧多左話題

其實我諗應該唔係個個kol都日日mon post睇下今日有冇人鬧佢唔post野
但你講到踢一踢先郁一郁真係十足我啊媽鬧我唔做野
係咪真係個個youtuber都做到Sunny Mira咁 當然係有 我都好欣賞好佩服 但係唔係因為呢啲做得咁好既youtuber 就要拉高哂黃既門檻 甚至日日狙擊人咁痴線
講到唔留底beth都係多數post story 但大家又覺得okay 咁姐係真係雙重標準囉利申好中意beth同佢對仔女

覺得個藍list都要update下
講真如果佢以前港豬
宜家肯repost下story
我覺得要除名
如果轉完軚或者表完態都繼續批鬥
咁好難壯大到黃圈
佢地kol repost一個story好過我做一百次
不過唔批鬥都唔代表要cls佢地啊

啱啊
仲有Brandy Melville喺上海開左日日大排長龍，然後突然全部大陸人都著咩bm風嘅衫

認同
優先cls肯定係黃嘅
懷疑港豬 開始醒覺 可以藍list除名繼續觀察
確定係自己人就可以cls

咁咪好囉 全世界清楚哂

喺 YouTube 見到就入去㩒pause負皮（+檢舉）
可以降低佢哋 reach
狙擊藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

黃出片po link上嚟一齊去CLS

其實coffee都可以除名
開始有講

佢呢2日無post過任何文宣喎

我而家冇 follow 佢
但見啲絲打之前都有cap佢po過幾次
咁已經唔叫藍喇
頂多係豬 再觀察啦

有mon post就更加唔會share啦 明知share完都係要繼續比你地鬧 因為佢係黑警家屬 所以佢做咩都要鬧 連share文宣都要鬧

原來咁多人睇cantomando但依家佢地又開微博又剩，facebook又成日share tiktok啲野一開始既佢地好睇好多 佢地應該都心知食大陸條水路最搵到錢，仲記得當初佢地前斬後奏辭左之前份office工要做全職youtube被佢地老豆老母屌到上天花板

真，佢之前po 527 擺嗰個我就當咗佢表態，唔係剩係repost d news 之後no comment,雖然我都係唔鍾意佢，但唔會再屌9佢藍lor

係呀
佢個ig冇左
想知佢而家點

日系好似ok

Su唔係正音 係syu 類似shu但冇咁用力
睇下中大嗰個粵語詞庫

一見到佢個口罩唔拉開就炆

依個真係世界變
典型港豬第一次

唔好咁執着我個拼音
我個重點係佢太用力發個sh音

我真係好中意睇佢地
估唔到兩個廣東話人都可以比大陸人同化

其實佢搞咩

之前喺痴線西睇到覺得好震撼

但佢用小紅書喎

補圖

umm唔係幫佢
但我想問邊忽透明

好明顯喎

我覺得似之前有位絲打所講，佢似外國啲abc 大愛撚咁，純粹會係呢啲大事大非有哂畫面嘅事情上表態

絲打放大睇下
橙色果d位透哂光

鼻梁位透光

Beth 個 story Ezra 好 cute

對鞋靚女真係玩晒

就算有佢咁既身型, 皮膚黑少少著都變賓賓

早幾年好興呢d teva涼鞋
仲要襯襪咁着

我覺得今次啲衫麻麻地
不過間舖頭係sell佢個樣
如果成套衫襯落個路人樣到真係不堪入目

真佢啲衫好普通

追得好辛苦
第100個post竟然一半都係鬧交

佢係衰在阿哥係黑警
但如果佢既背景下都肯發聲
肯share文宣 甚至表態
我係respect

之前記得有絲打提過台灣youtuber Ginny
估唔到佢都有關注香港
雖然佢話兩邊都不站，但我諗佢應該係企喺我地果邊多？

我覺得佢啲衫好貴
$159一件普通棉質背心
一係就$259一條牛仔短褲
點解我唔去買American eagle
我欣賞佢深黃肯捐錢俾星火
但啲衫食水真係好深

佢有啲衫係襯得幾靚嘅
但我會選擇去第二啲鋪頭買類似款嘅衫去襯
但唔會幫襯佢因為真係太貴

套衫真係無咩人carry到

佢有拍片講過自己微整型同打針

我覺得如果呢個價錢但門市有得試上身係ok既
但佢冇得試

我覺得呢套佢都carry唔到喎

覺得佢真係靚到媲美日本雜誌封面啲明星

我都有興趣知佢而家點，都想知佢點解個時quit u

比人排擠 同無心讀書掛

Post 78覆左你一次 而家再覆多次
其實廣東話本身係冇捲脷音
冇錯個拼音係syu1 但呢個拼音讀出黎正正係一般人嘅發音！
唔係捲脷 讀shu係舌頭後置嘅錯誤黎 係錯
反而「張」「唱」「再」呢啲字先係大家約定俗成讀左舌頭後置嘅音
（冇舌頭後置嘅音大家聽柒婆記者會可以聽到 佢讀呢啲音係同我地有分別）

竟然 本身仲以為佢係台豬 unsub左

因為太雞比人排？

一路係跟審音詞庫嘅讀音 syu1同”su”嘅發音係有分別 頭先喺youtube搵到呢條片 佢裏面有提到唔同我哋成日混淆嘅懶音 同埋都有講到話shu/su呢個音都係ok跟習慣約定俗成冇特別意義 比大家參考下就好

褲真係要試過先知啱唔啱自己
無佢嚟啲身形 買完都係後悔多

話時話我都唔係好明點解啲人會誤會
我當下第一下都係get到佢想講政治太麻煩 好黑暗
但點知俾人解讀到咁

係的確會唔區分 因為朱 處都係多人舌頭後置所以約定俗成左
書s聲母比較少人會後置

拼音中/s/係聲母 /yu/係韻母
/syu/ 如果跟正個拼音就唔會有/sh/出現囉
當然你話約定俗成點讀都可以 咁係另一回事

/su/同/syu/一定有分別
/su/ =/s烏/ （蝗語：蘇；粵語冇呢隻字/
/syu/= /s於/ 書

我只係想知邊度有講/可以聽 /s+yu/ 係會有突然變左舌頭後置而唔係正常讀法 除左約定俗成有人咁講

好記得柒婆讀「市民」個市字勁撚難聽
冇依起棚牙嗰吓音
未聽過有人好似佢咁樣發音

老實講 覺得套衫幾醜下
條褲同對鞋唔知想點
如果唔係佢著應該係俾連登仔po出嚟恥笑嗰啲嚟

佢唔係啦
嗰時投票佢都有叫人投同埋表態投小英

我即刻sub翻啦

得罪講句呢套衫襯得好樣衰，佢自己都carry唔到

佢唔係有講過自己有微整咩？
唔係唔認都ok 啦

我諗係有大量五毛攻擊佢先咁講
但第一張好明顯立場企黃嗰邊

我都覺得佢靚
但你講到完美女神又太誇

係呀
佢都話有啲小粉紅攻擊佢

幾鍾意睇佢
佢幾好笑同幾有心機 唔係好靚但幾順眼

條褲個長度好難carry

但係小花雙十一直情出咗條片講光時
會唔會太高要求

其實佢啲衫係韓國入本身都唔平
唔同旺中淘寶嗰啲可以做到咁低價
我寧願比我少少錢買質料好嘅
都好過旺中淘寶幾十蚊件但洗幾次就掉得

哇國安法一出 狗妹同emi就表態 唔反佢地啦

有！ 追咗好多年，但一年內死兩隻狗想知係咩事

啱 其實佢係咪藍我都唔會cls佢 佢啲片真係好悶

樓上絲打用American eagle比較緊啊嘛
同旺中當然冇得比，但呢個價錢其實仲有好多好選擇
利申 冇幫襯過唔知質地點

American eagle唔都同style點比呀
我覺得200左右已經幾平 Zara嗰啲fast fashion都要咁嘅價啦

好想留言confront佢不過佢依家都唔俾人留言

有啲人話覺得班kol冇mon post，我唔認同
反而覺得佢哋應該日日mon post
唔係點會喺到鬧兩鬧就有平時唔po文宣嘅kol突然開始po呢例如: Liz emi等等
我覺得唔理佢地真黃定偽黃 總之依家佢地po咗我就唔會追擊佢地，仲要舉腳支持添。

不過對於依啲俾人屌先識po文宣嘅人，我真係鍾意唔落

梗係有啦，尤其係pkj最中意mon

國安法一出都唔知仲拍唔拍到youtube

仲有屎盤

依個真，班港豬/藍YouTuber 真係on99
唔係以為影響唔到自己啊

國安法一出要轉做小紅書不過唔驚啦emi同coffee一早玩緊啦

但隻人形豬仲係繼續唔出聲

佢啲廣東話真係好撚難聽
佢條脷好似唔識郁咁
但我身邊好似冇咩人覺得有問題
我聽到超唔舒服

個聲母都冇sh音何來syu會發sh聲

無mon我唔信

但serco冇得試冇得退，有時候唔係淨係睇quality
我都覺得算平，不過我從來買衫一定要試

其實Liz同emi都鬧咗好撚耐唔係最近嘅事
不要把自己看得那麼高

唔係想Set到黃嘅標準高，
但睇佢啲片，邊邊都唔敢得罪，
Repost一兩個Story就要話佢黃我做唔到

其實bm 嘅衫好貴

無話佢唔黃 係想講hanatam 咁黃都會淨repost 文宣 liz 咁樣已經幾好 即使有可能扮黃

實有mon
講完肥蛙個頭顯得好大
最新張相冇夾頭

得個塊唔知遮到咩既布都二百起跳

其實liz只係repost新聞
個d係文宣咩

有527三罷

但我幾鍾意

蝦乾最乞人憎嘅係咩都要扮專家扮有料
但其實係冇文化冇知識冇內涵嘅人
仲要連中文都可以咁差
真心唔想有女仔睇佢d野睇到好似佢咁腦殘同肉酸

好貴啊

上次買完件冷衫縮水 本身已經細件㗎啦 已經變左bb衫

蝦乾啲中文真係好差
一喺就詞不達意 一喺就好多歧異
小學生的用字用詞都準確過佢
見到都炆 好多語病

Reading Corner 冇咗

應該咁講
佢地根本覺得Hong Kong belongs to China
They are all Chinese
呢個對佢地而言係好正常既事
無同唔同化之說
只係香港人自己睇就覺得無奈

有都冇用啦
睇完啲文筆內涵冇進步過

英文都唔好 maid’s room

幫襯過幾次，啲衫褲既quality真係麻麻地，
洗多幾次好易起毛粒，又薄

繼續鬥黃啦

我阿媽成日都問我啲衫咁細件係做咩事 仲有高嘅人着bm裙真係好易走光

依個係嗰apple男朋友，雖然唔知佢咩意思，但起碼咁樣repost都叫做有留意下。但佢條女係香港人，重豬過個韓國男朋友，好唔好意思呀

但佢post呢張想 what the hell 唔似好嘢有冇其他

我矮 著佢d skirt 啱啱好

但佢係個估歌仔大會中
聽既歌都幾冷門 有D歌佢會識我都有D刮目相看
無奈佢有時用既字真係太唔準確
份人講野又有骨

佢呢個時候Post再加呢句似係因為香港落實國安法既反應
點解覺得唔似係好嘢
我雖然覺得個件咩油蘋果好撚低能
但我覺得個韓仔會留意 都係因為油蘋果想係佢面前會提

韓國人多數都係企我哋嗰邊㗎

見到佢句 一個人不需要太多 即刻笑咗又唔擺明詞係後面

其實最大問題都係對鞋姐 換咗對鞋就好正常

説話都要簡潔風

裝備L講唔需要太多 笑死人咩

我知呀
純粹呢張相可以有太多意思
所以先問仲有冇講過其他嘢

疫情完咗好想去台灣韓國
呢兩度嘅人民最支持我哋

有冇人留意新嗰個Model?都幾靚

其實有d咩brand 係咁既style但quality 好d
矮人鍾意d短衫

好少睇apple story 有次咁啱碌到見到佢po咗一個文宣
我估佢應該係淺黃偏港豬？

大把啦 其實佢d款好普通一街都係 zara h&m果d 仲平d添

真 睇到有強逼症
一個人不需要太多「東西」好難打咩
成日睇佢打字都要幫佢塞返d字入去

有呀 佢reading corner起客廳
應該係本來有間房畀自己用冇咗

唔知佢有無玩小紅書
但見佢講話無玩抖音

係，有啲衫真係麻麻地，啲白tee洗多幾次黃晒

身邊識多數仔係豬 女仔豬極都肯食下黃店

如果係其他人著
一定係鄉下農夫耕田feel

興極簡又跟風講下咁
之前有一排成個youtube個個都斷捨離

一般wo 樣有啲怪

唔知點解聽落好似嫌棄蝦毛搞到佢冇左位用咁
佢啲中文真係好有問題

肥蛙兩姐妹唔係一齊住？

冇玩抖音 但有玩tiktok囉

原來片有講

即係佢地得閒先翻去婆婆屋企訓下？

我記得佢話蛙妹係陪婆婆住
佢應該得閒去瞓吓？

好多港豬唔知tiktok係抖陰
Asha就算知都話同抖陰唔同 吹脹

Tiktok加小紅書就算唔當佢藍 都係港豬啦

講到國安法呢啲嘢燒到埋身咪出聲囉
1年後嘅香港
港共：喺韓國生活/講英文=勾結外國勢力
咁咪發聲囉
情況就好似港豬coffee咁
肺炎燒到自己個寶貝仔咪出聲
但係平時連五大訴求缺一不可都唔敢講玩自我審查
真係唔係想鬥黃
諗下佢哋share國安法嘅出發點係咩先
不過首要追擊藍kol先
狗妹liz唔理佢住喇
唔反佢 但唔需要特別花時間cls佢

係 佢地兩個得閒會去陪婆婆係個到過夜
Btw 佢地婆婆應該私樓間屋舒服好多
我會日日想去訓
同埋蛙妹應該搬哂啲野係婆婆到
似長住婆婆到
反而屋企先係得閒訓下

估歌仔同中文有咩關係？
中文水平同估歌仔兩回事嚟

唔係

68有啲都差唔多style其實呢啲咪又係抄來抄去

呢句野都幾唔合logic, 唔通你ig講兩句發下聲就阻止到咩
但國安法就可以以言入罪
所以反而可能因為出聲先會「燒」到自己
無需要judge人地動機or出發點係咩

肥蛙本身住公屋 佢婆婆住私樓 屋企唔夠大 所以俾蛙妹去婆婆度住 仲之前幫蛙妹裝修間房 雖然有sponsor 但都算唔話得

估唔到有人留意佢 佢好似好早結咗婚？

我係kol見到咁樣真係寧願咩都唔post
Post野又要去judge你有咩動機 煩到咩咁 明明就鬥緊黃又要加多句「唔係想鬥黃」，講到自己真係唔係鬥緊黃咁
中意咪cls唔中意咪唔好睇佢d片囉 大家自己選擇啦

如果係因為燒到自己 驚國安法
更加唔會出聲
佢哋係公眾人物 要清算其實易過普通人

理得佢真心定假意
有做就係好事

仲有話story唔留底真係冇意思
而家個個都識cap圖
上咗網嘅嘢就會有痕跡
國泰啲員工都係俾藍屍cap圖篤灰 del都冇用
真係唔知點樣食到藍屍茶禮

唔鐘意佢個人就唔好cls
但唔好po完都單打反而要鼓勵佢哋做多啲
多個聲音多份力量
而家要蘊釀全球反中
唔係喺度批鬥唔夠黃唔夠真心

Serco好似有得退 話退左會轉coupon定咩比你係佢到買另一樣野？唔知咁算唔算有得退 或者叫有得換

點解佢講野啲語氣可以咁閪句句都懶醒覺得自己世外高人咁
一個人不需要太多

睇返佢d舊相 唔知點解覺得唔同咗樣
係咪因為肥咗
2018

對佢印象幾深刻
嗰時3男2女好多人吹奏佢
依家生埋3個仔lu

佢身體有事 甲亢要食藥 可能因為咁肥咗

肥咗反而可愛啲 以前個feel就比較文青

呢幾張有邊張係肥。。。

肥係講依家 呢幾張相係舊圖 2018架

唔係肥 其實係塊面脹咗
細心留意下就會覺得有分別
不過都係好靚

啱啱去咗佢ig
塊面係有少少脹卜卜 但好得意
不過我覺得佢身形唔係肥啦
如果咁叫肥 標準都好高下

依家都好fit 我仲肥過佢有病好多

佢而家肥左?
我反而覺得對比落佢瘦左

啲相影得靚咗

我唔覺得肥㗎 係覆樓試絲打嗰句「係咪因為肥咗 唔同樣」先講返佢係有甲亢咋
塊臉好似係比以前包少少嘅 但咁樣好似仲得意d 同樣佢身型依然好fit

我知我知!!
果啲sss聲好明顯
市 知 政 做 果啲字
唔知點講但我好憎佢啲咬字

佢成句嘢又喺度怨個仔令到犧牲左好多嘢 又要懶係隱晦咁
蝦毛未出世就比佢嫌三嫌四好可憐

最近興呢種五分褲其實好蝦人著 佢都叫著得普通，我諗矮啲肥啲著會好師奶

U記呢排都出左呢啲長度嘅短褲
鬼妹model著都有陣c9味

3個仔？？

Bula出左片喇

Poki句傻瓜好sweet啊

不知不覺就100

同埋好似發唔到j音.... 例如「做」「早」「再」
變左zh音咁

睇蛙姐新片
見蛙妹訓到下午四點都未起身 好誇
佢係咪quit咗hkdi之後就日日做廢青
之前係咪有人話佢quit咗之後話拍住片先
但佢又唔似佢家姐咁全職youtuber+賣product賺錢 佢n年都唔出一條片

係咪應該腳踏實地好過

heyman都支持Factiv呀！ 大家記得CLS

我覺得宜家好多人都瞓到下晝三四點先起身喎
唔多出片可能係因為佢當youtube係興趣掛
即使佢想讀返書（如果佢想讀）應該都要等九月喇
宜家又難搵工
我又覺得佢呢個年紀又唔使話咩真係要好有目標好有追求嘅

疫情期間應該好多後生瞓到晏晝先起身喎
同埋佢喺條片話自己瞓得兩個鍾
大把youtuber作息日夜顛倒
不過認同佢又唔讀書又好耐都唔出片有啲怪

你都啱
真心希望佢九月會讀返書

Sunny6點起身添啦 晏起身唔代表廢嘅

有冇絲打唔係住香港又買過factiv？想知佢可唔可以寄外國同運費貴唔貴

果句野好曖昧喎
我覺得佢係偏港豬，
有mom post俾人CLS 佢所以先post下相咁
如果唔係痴線西之前啲post點解一講佢就即刻有幾粒負皮

果句嘢係佢男朋友出

痴線西標準
Story有出都算係黃
咁我都見過apple出左幾次

黑警死全家唔係口號嚟

我覺得而家仲靚d！佢真係好靚
好有日系文青feel

3男2女好有時代感，好懷念

下 原來佢已經生左仔
我仲記得佢有個Ex 好Mk 留埋D勁長金毛斜陰 成日嘈交po上xanga
有無人記得
好似仲有個家姐
真係老啦

今日死咗兩件好撚開心幾時到黑警家屬liz佢阿哥同佢老竇？

點解既 見佢話係黃到發金既黃店

佢地成家人嘅感情都好令人羨慕

有無人知熊仔頭嗰個波波係咩料？
覺得佢好柒同好嘈
同埋點解會拍cctvb個節目？

做化妝師 拍熊仔頭片
但係cctvb拍後生仔？

之前幫襯佢都係買牌子野 日版個啲stussy champion kangol
但佢呢排開始全部都係韓貨衫 大把ig shop都有 唔洗幫襯佢

係 我都甲亢
開始食藥就開始肥

你follow佢就有得留言

第一同第三張個鼻同佢宜家係咪唔同左尖左細左？

燈光會影響
Btw其實我覺得佢依架好瘦喎
佢塊面唔肥 反而覺得係好飽滿童顏嗰種

佢男朋友815都有出過post

但係近期先鬧到去佢channel 同ig cm喎
咁都唔算鬧得勁咗先做

大家對「肥」呢個字好敏感
果位絲打話佢比以前「肥左」，唔係話佢而家肥

同水魚餅印咁

佢賣既衫好普通 但佢著完真係變左一樣野
以為自己可以著到佢咁靚

但質素好撚差

係 好薄好易wear
u記算係咁

佢家姐好似喺荃灣城市中心到做cs
佢ex係咪就係依家結咗婚呢個

個衝擊好大
隻眼細一半

之前都撞到佢家姐 依家好似仲做緊

仲有三鳩姐個水警姐夫
三鳩姐幫埋水警洗白 講到明水警應該唔會上前線
為左令佢啲妹豬放下戒心 繼續同三鳩講發夢嘢講心事
三鳩姐 黑警死全家包埋姨仔

佢依家個ig又改左名？

佢係咪有mon po
搵唔返佢ig

呢排Tina係咁俾人話：你比Spoon好太多
希望咁樣認為既你地唔好忘記
係香港最嚴峻時期 佢依然絲絲然拍ootd
之後on9到飲喜茶打卡（？）
有腦都唔會咁做

同埋之前拎人地富家千金既袋扮自己既黎影相
全部都唔記得？

佢同spoon之間既不和真係講 大把
但 不和既原因都係因為嫉妒
同埋對方身上有自己類似既野 先睇唔順眼

佢地內心都並非善類
所以唔好比班所謂既KOL覺得我地班痴線西無腦
見spoon出事就一面倒
唔鍾意我呢番言論無所謂

可能驚

應該唔係呢個
我記得係塊面瘦d 又黑d 同高d
好典型個隻Mk仔樣
估唔到有絲打睇佢地
記得個陣佢買好多村上隆花花同mercibeaucoup
90後回憶

身有屎啦擺明
我覺得要幫佢大肆宣傳佢老公係狗 佢係藍屍

佢ig明明前幾日重公開
今日已經較左私人
擺明mon po

佢fb都改咗名定唔知del左

點解咁多mk妹鍾意戴呢款hermes手鐲

有錢
可能我係佢我都係咁 有乜事我移民走
就算我反支那 我都係支那最高層 最有錢果批
根本唔會理咩政治 理西你地打生打死 我開心去旅行
第日生小朋友係外國生 拎住外國國籍係支那做最有錢果批 有乜事走佬搞掂

咁嘅相都擺出嚟，佢個女有camel toe !!! 啲泳衣嘅料真係差到爆

好心山東練習好自己啲廚藝先post出嚟,煎條魚都唔撚識，甩晒皮！嗰啲餸好似買醬汁返嚟加d午餐肉，咁唔健康唔怪得啲女咁嘅樣！自己整個Pizza個底又乾又硬，真係睇完都唔係好想食！
真心想叫佢唔好再煮嘢食post 出嚟，影響晒大家食慾！

唔覺得tina好過spoon
相比下tina港豬到仆街

Del左都冇用
佢句支持警察都比人cap左圖

佢呢啲既得利益者係冇可能反支

個湯睇落去唔差喎 好過蝦乾個啲多多聲

最緊要係 佢自己都一擔擔
WZQ 拼音
所謂既KOL都要埋堆
現實生活既朋友可想而知
利益行先 你利用我影相
我利用你followers吸viewers

WZQ個ig下面超多留言咁講
希望佢地係反串或者借佢鬧spoon only

頭先search
又改左
再繼續避囉
都避唔到你係警嫂（係呀臭hi話緊你）
oops
嫁左未？

Sor 眼殘
search到

狗乸*

其實啲賣相唔係好差姐 至少好過蝦乾

對唔住 係臭狗乸
扮咩上菜呀佢
晨早follow左佢原來

你Mon住我地
我地Mon住你

佢一定有mon po

佢話我地吠佢
你知你係狗乸架嘛？
咁你邊撚到識聽人話姐
梗係吠你架啦

佢叫天拿蝗

碌fb 成日見到個廣告 yaki驚唔驚自己條仔成日講錯嘢 畢竟佢都into咗society

好撚嘔心 香港呢一年又唔見佢為不公義發聲？

可能想講 翻支那？

狗乸咁驚就唔好private啦
你老公毅進曱甴黎架咋

呢啲咁嘅離地閪
見到美國出手
即刻扮曬野

真係好撚嘔心
日日喺度扮撚晒ABC
明明就香港土生土長
除咗老豆係法國人溝咗條洋腸之外佢到底鬼咗喺邊

鬼妹黎講佢都算柒

我有follow佢 但唔知佢老公係狗
剩係知拍左好耐拖

老公做緊份過街老鼠既工仲點會同人講
學bob叔話齋 呢個時勢仲有人肯做狗乸嗰啲唔係腦殘就係弱智

已經好俾面冇講粗口

唔好諗住扮唔識中文唔覆

抖蔭之前block咗講新疆嘅content 佢扮睇唔到
香港成年立立亂勁多人權人道問題 佢扮睇唔到
今日抖蔭block咗 #blacklivesmatter 同 #georgefloyd
睇佢條離地港豬以後仲夠唔夠膽玩

平時拎盡香港著數
香港有事又唔出聲
依家就名乎其實美軍來到我帶路

同埋由其係pkj
老母係新移民
第一代蝗蟲拎著數
個女又係寄生蟲
好撚嘔心

食狗糧食到唔識批判性思考
無計啦 唔支持自己件狗公點有名牌堆砌自己
不過你買幾貴都無用
真係唔襯MK妹點都洗唔走浸味

個頭WTF

屌
小頭症咁

整容黎？

我又覺得唔差喎 普通家常便飯樣囉
可能因為有蝦乾墊底
蝦乾煮嘅寧願食杯麵都唔食佢煮果D

蝦乾d蛋糕同麵包真係會食到哽死個隻

我都買過條闊腳褲
明明矮佢少少 同佢體重又差唔多
著上身勁肥

隻毅進仔我記得佢po過個影子合照既相caption係"us shadow"

想將呀小奀姐姐放出公海等人支持下
有冇多幾張佢條仔做狗既圖

對我嚟講佢係個靠身材上位嘅人

民族自強
香港獨立

召喚痴線西(48)

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明明塊面就好大
何必p成咁

如果佢工作室有得比人試衫就好

其實我諗如果佢頭髮兩邊冇野遮住 應該成個頭都勁大

就算得1/4個樣都認得佢

銷量可能大跌網上睇仲有人會幻想自己著會變Serco咁好睇 一試仆街件件大肚婆大肥婆

其實一search 大把

黑白果張都P得好落力

唔怪得由xanga年代就要留一大忽頭髮遮住兩邊
到而家都係
頭大一定係呢條警嫂死穴

講緊有冇佢條仔着狗制服嘅相啊

唔知點解睇佢啲言談舉止有種睇緊雞排妹嘅感覺

都話咗係狗乸

oh sorry大佬我搵唔到

笑撚死 低頭影都睇得出佢頭勁大
到底平時啲圖佢p左幾耐

要做cyn打手

咁雞扒妹正好多
仲要運動初期已經幫香港發聲
係啲小粉紅太煩
依家會唔帶表明立場代post dm
好過好多港豬台豬

愈黎愈垃圾 條條片個idea都差唔多 分唔到佢地係冇橋定班觀眾真心想睇呢d
睇死佢地撈唔掂就會搬去中國 用abc身份幫中國打飛機

痴線西48未有絲放左呢張相
V字頭呢條女係yan10_1前夫(做緊狗)現任女友黎
呢條女都係單親老母養緊一個女 做緊dior化妝師
不過唔知有冇痴線西有follow yan10_1
冇就skip左我啦

呢種質地嘅衫會唔會着到BB唔舒服

好鍾意cyn

佢都唔係香港人 唔可以叫港豬
wzq

Liz新片 原本睇到大家對佢嘅睇法都麻麻
諗住少啲睇佢嘅片 但係見到佢有擺入片度
依家都唔知點好(老實講我覺得算係咁
利申:非打手

以前佢ig有po過
後來佢比人cap咗佢話警察加油之後就del咗fb
ig就del晒所有佢條仔嘅相

佢啲片悶到咁你都仲睇緊
佢生活同家姐agnes一鳩樣 liz只係係泡菜到廢

冇辦法 想睇下片chill下
有咩拍vlog 嘅YouTuber推介

Pland 有eng sub

有時係想睇吓廢片唔使用腦睇啲慢節奏嘅嘢
台灣個julia都幾廢可以睇吓

係咪咩crazyjulia
係外國讀書 呢排返左台灣果個
佢有錢到仆街

jeng Chill到爆
好啱我口味

歐陽支那就不了 睇過下咁
個人覺得人品麻麻 加上又奶共
人哋有錢女嘅生活羡慕下就好

我仲有睇abc youtuber vlog, michelle choi, briddyli 呢d係外國vlog都幾好睇嘅

又一證明狗妹打拼音
瑜伽墊打左做瑜伽店
兩個字都係dian好噁心

多謝c打推介

貝遊日本啲片悶到痴媽肺
日本咁正竟然可以拍到咁垃圾
佢好多條片90%都係廢話 詞彙貧乏
鏡頭影自己（唔係靚想點？）多過拍風景 感覺勁差
最新一條介紹日本景點歷史，仲要拎住部電話wiki照住嚟讀

如果有明顯表態做黃，先會支持吓
但無表過態/根本藍睇都唔撚睇

痴線 咁都留意到
老實講不嬲都覺得支那拼音on9又難學
用開手打

你講完上左佢ig睇，邊位巴打絲打留
睇黎前夫真係狗

Del左改返

蝦乾成日強調自己整麵包嘅湯種方法會令到麵包軟林林㗎

一整仲要整成六七塊，入保鮮袋準備畀佢老公食三日

條片dislike咗

屌重要4個like

so sad! 做咩咁大意

唔係黃唔起，只係咁啱好多得個樣又無腦嘅女仔，見到初代beggar咁好搵就跟住做kol，其實澳門都好多黃㗎，只係黃嘅都腳踏實地唔會做beggar囉

即係個支那人本身有個女再同隻狗一齊？

全對

會唔會誇咗啲 我都係澳門人，身邊無人做警察，無人撈黃賭毒喎，e個唔係藉口去睇一個黑二代沃豚

不過有時用語言輸入都係咁
會detect錯

想問吓澳門人係咪都會叫學姐學妹學長學弟？因為呢個叫法好似係台灣叫法 有時聽落好怪
可能我聽慣咗師兄師姐師弟師妹 覺得呢個叫法有啲做作
利申:無惡意 覺得冒犯同你講聲Sorry

我覺得佢幾順眼講野幾溫柔

我諗起阿珍

學弟學妹 仲有碌柒 一聽就知係澳門人

山東又搞乜鬼 好恐怖下

正常係會講「瑜珈（箭zin3）」
如果語音輸入，佢應該係講左「瑜珈（din3）」先會出「瑜珈（店 ）」，而好少人會講，例如餐din3（餐墊zin3）。
盡左力表達，希望你明白

勁似

你都識講澳門仲衰過香港
仲點會有黃店同黃youtuber
可能有嘅 但唔會知囉

做dior邊間？要搞死一個Ba好易架咋

終於似返兩母女

之前睇過佢d片，佢老母仲搞笑兼奇怪，同得個鬼佬結婚但好似連英文都唔識講，話用身體語言同佢老豆溝通，條偽abc用英文同佢老母講野佢老母都唔撚識答
好撚憎佢，成撚日係到話自己識講好多語言，鬼妹黎講個樣7到仆街

已經好過好多人啦 我見到好多人攻擊佢 同serco比
Serco係超靚 咁唔通間鋪唔使搵其他model咩 好難搵到靚過佢㗎喎

我疫情期間夜晚先起身。。。

自己幾中意吉吉諗嘅內容，内容幾有新意（姐係唔係嗰期興咩就拍咩嘅ytb)，但佢講姐有時幾悶(要狂skip)

我都覺Mike 女朋友好好j 好靚
Tiffany好似都唔係香港人 好似係廣東？
Btw 唔知Edward 係香港人 聽到佢話最鐘意係廣州
我以為佢係廣州人

尿片個形啫
雖然佢個女係醜

霍哥同加蔥應該係黃 但唔會黃到好出面 始終澳門有23條

一開始係 愈來愈悶

有冇人睇過一個youtuber係台灣人嚟既 個老公係瑞典人
一時之間唔記得咗叫咩名有冇人知感謝各位

I'm Charlie?

我都係記得咁講
但尋日係條片話自己個妹間唔中先去婆婆到住
咁就唔驚房署收屋

Gu都好多嚟啲style 都唔差 平平哋wear咗都唔心痛

其實煮得柒都唔緊要 唔好衝出嚟教人先得㗎

頭後面有高樓大廈 p唔到

佢講嘢個tone好悶 女版ray ma咁

好鍾意the Audrey 又係個啲台灣人去英國讀書嘅生活片
但你會睇到佢真係好認真生活 為自己而努力個種堅持
有時我睇睇下都會好不自覺地揾下嘢做

嫌人片垃圾又悶到痴媽肺
但又要繼續睇人最新既一輯日本遊
好難服侍你喎 又要睇又要屌

佢生活都幾chill
對香港嘅事好似平行時空咁
好似成日就係食餸 煮飯 賣下廣告

之前睇youtube auto suggest
睇佢啲片都幾黃

佢撐黑警㗎
先唔係平行時空
紅嘅

佢就真係晚晚係床上吠啦
究竟有幾失敗先要做狗乸俾狗屌 不過都係既，冇學歷冇知識，以佢尊容出黎做雞都唔掂

Kelly Yang?
我冇睇開佢但佢好多vlog仲要條條都幾長

睇過幾集佢係美國既vlog
一係同佢啲華人表妹唔知做咩野，一係去剪頭髮/去插花但全部都係華人店 心諗咁我不如睇返台灣vlog

Vlog都可以睇GF vs GF
但出片唔密

佢最近撐支那，笑立法會啲片真係好想嘔佢飛返香港都會tag中國香港，可能因為老母係支那人

召喚痴線西(101)請善用不推文回覆